# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
#
# Translators:
# akong <akong@aspa.idv.tw>, 2018
# freedom lee <a74218@gmail.com>, 2018
# Radium <ztl8702@126.com>, 2017
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Modoboa\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-02-11 09:00+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2018-07-06 08:26+0000\n"
"Last-Translator: akong <akong@aspa.idv.tw>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (http://www.transifex.com/tonio/modoboa/language/zh_TW/)\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: admin/api/v1/serializers.py:42 admin/forms/domain.py:49
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Default quota in MB applied to mailboxes. A value of 0 means no quota."
msgid ""
"Quota shared between mailboxes. Can be expressed in KB, MB (default) or GB. "
"A value of 0 means no quota."
msgstr "預設套用在信箱幾 MB 的配額。值為0表示沒配額。"

#: admin/api/v1/serializers.py:49
msgid "Default quota in MB applied to mailboxes. A value of 0 means no quota."
msgstr "預設套用在信箱幾 MB 的配額。值為0表示沒配額。"

#: admin/api/v1/serializers.py:97 admin/forms/domain.py:118
msgid "No authorized MX record found for this domain"
msgstr "沒有找到這個網域已驗證過的 MX 紀錄"

#: admin/api/v1/serializers.py:115 admin/forms/domain.py:160
msgid "Cannot be greater than domain quota"
msgstr "不可以超過網域配額"

#: admin/api/v1/serializers.py:161 admin/api/v1/serializers.py:386
#: admin/api/v2/serializers.py:496 admin/models/alias.py:38
msgid "Permission denied."
msgstr "權限不足"

#: admin/api/v1/serializers.py:223 admin/api/v2/serializers.py:77
#: admin/api/v2/serializers.py:428 admin/forms/alias.py:113
#: admin/forms/alias.py:115 core/api/v2/serializers.py:224
#: core/api/v2/serializers.py:226 core/api/v2/serializers.py:235
#: core/app_settings.py:582 core/app_settings.py:584 core/app_settings.py:595
#: transport/backends.py:40
msgid "This field is required"
msgstr "這個欄位是必填的"

#: admin/api/v1/serializers.py:235
msgid ""
"List of administered domains (resellers and domain administrators only)."
msgstr "管理員網域列表 (只有經銷商和網域管理員)。"

#: admin/api/v1/serializers.py:359 admin/api/v2/serializers.py:478
msgid "Not allowed for this role."
msgstr "不允許這個身份"

#: admin/api/v1/serializers.py:377
msgid "Must be equal to mailbox full_address"
msgstr "必須跟信箱完整位址一樣"

#: admin/api/v1/serializers.py:415 admin/api/v2/serializers.py:528
#: admin/forms/account.py:186 admin/forms/account.py:188
#: admin/forms/domain.py:174 admin/forms/domain.py:302
#: admin/forms/domain.py:304 calendars/serializers.py:175
#: calendars/serializers.py:177 core/forms.py:92 core/forms.py:95
#: core/forms.py:97
msgid "This field is required."
msgstr "這個欄位是必填的"

#: admin/api/v1/serializers.py:427 admin/api/v2/serializers.py:545
msgid "Local domain {} does not exist"
msgstr "本機網域 {} 不存在"

#: admin/api/v1/serializers.py:513
msgid "A list of recipient"
msgstr "收件人列表"

#: admin/api/v1/serializers.py:529 admin/api/v2/viewsets.py:271
#, fuzzy
#| msgid "User '%s' already exists"
msgid "This alias already exists"
msgstr "使用者 '%s' 已存在"

#: admin/api/v1/serializers.py:565
msgid "You don't have access to this domain."
msgstr "您不能存取這個網域。"

#: admin/api/v1/serializers.py:574
msgid "You don't have access to this mailbox."
msgstr "您不能存取這個信箱。"

#: admin/api/v1/viewsets.py:183
msgid "Here is your new Modoboa password: {}"
msgstr ""

#: admin/api/v2/serializers.py:103 admin/forms/domain.py:320
#, python-format
msgid "User '%s' already exists"
msgstr "使用者 '%s' 已存在"

#: admin/api/v2/serializers.py:219 admin/api/v2/serializers.py:225
#: admin/app_settings.py:230 admin/app_settings.py:236
#: admin/forms/account.py:366
msgid "Must be a positive integer"
msgstr "必須是正整數"

#: admin/api/v2/serializers.py:234 admin/app_settings.py:248
msgid "openssl not found, please make sure it is installed."
msgstr "openssl 找不到，請確認已安裝。"

#: admin/api/v2/serializers.py:248 admin/app_settings.py:263
msgid "This field only allows valid IP addresses (or networks)"
msgstr ""

#: admin/api/v2/serializers.py:261
msgid "Please disable imap migration before disabling this option."
msgstr ""

#: admin/api/v2/serializers.py:274 admin/app_settings.py:277
msgid "Define at least one authorized network / address"
msgstr "定義至少一個已驗證網路/位址"

#: admin/api/v2/serializers.py:513
msgid "The left part of an email address can't be more than 64 characters."
msgstr ""

#: admin/api/v2/serializers.py:533
#, fuzzy
#| msgid "A mailbox is required"
msgid "A mailbox is required to create aliases."
msgstr "信箱是必要的"

#: admin/api/v2/serializers.py:696
#, fuzzy
#| msgid "Unknown"
msgid "Unknown status"
msgstr "未知"

#: admin/api/v2/viewsets.py:84 admin/forms/account.py:379
#: admin/forms/account.py:386 admin/forms/alias.py:97
msgid "You don't have access to this domain"
msgstr "您無權訪問此網域"

#: admin/api/v2/viewsets.py:87 admin/views/domain.py:248
msgid "You can't delete your own domain"
msgstr "您不可以刪除您擁有的網域"

#: admin/api/v2/viewsets.py:392
msgid "No alarm ID provided"
msgstr ""

#: admin/api/v2/viewsets.py:396
msgid "Received invalid alarm id(s)"
msgstr ""

#: admin/app_settings.py:23 admin/app_settings.py:289 admin/handlers.py:289
#: admin/templates/admin/_global_statistics_widget.html:11
#: admin/templates/admin/domains.html:5 limits/app_settings.py:36
#: limits/app_settings.py:172 limits/constants.py:13
msgid "Domains"
msgstr "網域"

#: admin/app_settings.py:26 admin/app_settings.py:295
msgid "Enable MX checks"
msgstr "啟用 MX 檢查"

#: admin/app_settings.py:28 admin/app_settings.py:297
msgid "Check that every domain has a valid MX record"
msgstr "檢查每個網域都有正確的 MX 紀錄"

#: admin/app_settings.py:32 admin/app_settings.py:304
msgid "Valid MXs"
msgstr "正確的 MX"

#: admin/app_settings.py:35 admin/app_settings.py:307
msgid ""
"A list of IP or network address every MX record should match. A warning will"
" be sent if a record does not respect it."
msgstr "每個 MX 紀錄應該要跟列出來的 IP 或網路位址一樣。假如紀錄不同的會有警告送出。"

#: admin/app_settings.py:43 admin/app_settings.py:317
msgid "New domains must use authorized MX(s)"
msgstr "新的網域必須要有已驗立的 MX(s)"

#: admin/app_settings.py:46 admin/app_settings.py:321
msgid ""
"Prevent the creation of a new domain if its MX record does not use one of "
"the defined addresses."
msgstr "假如 MX 紀錄未使用定義的位址請避免建立新的網域。"

#: admin/app_settings.py:52 admin/app_settings.py:329
#, fuzzy
#| msgid "Enable DNS checks"
msgid "Enable IPV6 checks"
msgstr "啟用 DNS 檢查"

#: admin/app_settings.py:54 admin/app_settings.py:332
msgid "Check if MX setup for ipv6 is valid"
msgstr ""

#: admin/app_settings.py:58 admin/app_settings.py:339
#, fuzzy
#| msgid "Enable DNS checks"
msgid "Enable SPF checks"
msgstr "啟用 DNS 檢查"

#: admin/app_settings.py:60 admin/app_settings.py:341
#, fuzzy
#| msgid "Check that every domain has a valid MX record"
msgid "Check if every domain has a valid SPF record"
msgstr "檢查每個網域都有正確的 MX 紀錄"

#: admin/app_settings.py:64 admin/app_settings.py:348
#, fuzzy
#| msgid "Enable MX checks"
msgid "Enable DKIM checks"
msgstr "啟用 MX 檢查"

#: admin/app_settings.py:67 admin/app_settings.py:350
#, fuzzy
#| msgid "Check that every domain has a valid MX record"
msgid "Check if every domain with DKIM signin enabled has a valid DNS record"
msgstr "檢查每個網域都有正確的 MX 紀錄"

#: admin/app_settings.py:72 admin/app_settings.py:358
#, fuzzy
#| msgid "Enable MX checks"
msgid "Enable DMARC checks"
msgstr "啟用 MX 檢查"

#: admin/app_settings.py:74 admin/app_settings.py:360
#, fuzzy
#| msgid "Check that every domain has a valid MX record"
msgid "Check if every domain has a valid DMARC record"
msgstr "檢查每個網域都有正確的 MX 紀錄"

#: admin/app_settings.py:78 admin/app_settings.py:367
#, fuzzy
#| msgid "Enable MX checks"
msgid "Enable autoconfig checks"
msgstr "啟用 MX 檢查"

#: admin/app_settings.py:81 admin/app_settings.py:369
#, fuzzy
#| msgid "Check that every domain has a valid MX record"
msgid "Check if every domain has a valid records for autoconfiguration"
msgstr "檢查每個網域都有正確的 MX 紀錄"

#: admin/app_settings.py:86 admin/app_settings.py:377
msgid "Enable DNSBL checks"
msgstr "啟用 DNSBL 檢查"

#: admin/app_settings.py:88 admin/app_settings.py:379
msgid "Check every domain against major DNSBL providers"
msgstr "針對每個 DNSBL 供應商來檢查每個網域"

#: admin/app_settings.py:92 admin/app_settings.py:386
msgid "Custom DNS server"
msgstr ""

#: admin/app_settings.py:96 admin/app_settings.py:388
msgid "Use a custom DNS server instead of local server configuration"
msgstr ""

#: admin/app_settings.py:101 admin/app_settings.py:396
msgid "DKIM keys storage directory"
msgstr "DKIM 金鑰儲存目錄"

#: admin/app_settings.py:104 admin/app_settings.py:398
msgid ""
"Absolute path of the directory where DKIM private keys will be stored. Make "
"sure this directory belongs to root user and is not readable by the outside "
"world."
msgstr "絕對路徑的目錄將會給 DKIM 私鑰儲存。確認這個目錄屬於 root 使用者並且外面的世界無法讀取。"

#: admin/app_settings.py:112 admin/app_settings.py:407
msgid "Default DKIM key length"
msgstr "預設 DKIM 金鑰長度"

#: admin/app_settings.py:115 admin/app_settings.py:409
msgid "Default length in bits for newly generated DKIM keys."
msgstr "預設長度是給新產生的 DKIM 金鑰用。"

#: admin/app_settings.py:119 admin/app_settings.py:416
msgid "Default domain quota"
msgstr "預設網域配額"

#: admin/app_settings.py:122 admin/app_settings.py:418
msgid ""
"Default quota (in MB) applied to freshly created domains with no value "
"specified. A value of 0 means no quota."
msgstr "預設配額（以MB為單位）應用於未指定值的創立網域。值為0表示沒有配額。"

#: admin/app_settings.py:128 admin/app_settings.py:426
#, fuzzy
#| msgid "Default domain quota"
msgid "Default domain sending limit"
msgstr "預設網域配額"

#: admin/app_settings.py:131 admin/app_settings.py:428
msgid ""
"Number of messages freshly created domains will be allowed to send per day. "
"Leave empty for no limit."
msgstr ""

#: admin/app_settings.py:136 admin/app_settings.py:440
#: admin/templates/admin/domain_detail.html:41 limits/app_settings.py:55
#: limits/app_settings.py:111 limits/app_settings.py:195
#: limits/app_settings.py:269 limits/constants.py:31 limits/constants.py:84
#: sievefilters/forms.py:69
msgid "Mailboxes"
msgstr "信箱"

#: admin/app_settings.py:139 admin/app_settings.py:446
msgid "Handle mailboxes on filesystem"
msgstr "在檔案系統上處理信箱"

#: admin/app_settings.py:142 admin/app_settings.py:448
msgid ""
"Rename or remove mailboxes on the filesystem when they get renamed or "
"removed within Modoboa"
msgstr "當他要在 Modoboa 上取得更名或移除就會在檔案系統上更名或移除信箱"

#: admin/app_settings.py:148 admin/app_settings.py:456
#: admin/forms/domain.py:54 admin/models/domain.py:36
#: admin/templates/admin/domain_detail.html:64
msgid "Default mailbox quota"
msgstr "預設信箱配額"

#: admin/app_settings.py:151
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Default mailbox quota (in MB) applied to freshly created domains with no "
#| "value specified. A value of 0 means no quota."
msgid ""
"Default mailbox quota (in MB) applied to freshly created mailboxes with no "
"value specified. A value of 0 means no quota."
msgstr "預設信箱配額（以MB為單位）應用於未指定值的建立網域。值為0表示沒有配額。"

#: admin/app_settings.py:157 admin/app_settings.py:467
#, fuzzy
#| msgid "Default mailbox quota"
msgid "Default mailbox sending limit"
msgstr "預設信箱配額"

#: admin/app_settings.py:160 admin/app_settings.py:469
msgid ""
"Number of messages freshly created mailboxes will be allowed to send per "
"day. Leave empty for no limit."
msgstr ""

#: admin/app_settings.py:166 admin/app_settings.py:477
msgid "Automatic account removal"
msgstr "自動刪除帳號"

#: admin/app_settings.py:169 admin/app_settings.py:479
msgid "When a mailbox is removed, also remove the associated account"
msgstr "當信箱移除時，也會移除關聯的帳號"

#: admin/app_settings.py:174 admin/app_settings.py:488
msgid "Automatic domain/mailbox creation"
msgstr "自動建立網域/信箱"

#: admin/app_settings.py:177 admin/app_settings.py:491
msgid ""
"Create a domain and a mailbox when an account is automatically created."
msgstr "當帳號自動建立後會建立網域和一個信箱。"

#: admin/app_settings.py:182 admin/app_settings.py:500
msgid "Create an alias when a mailbox is renamed"
msgstr "當信箱更名時會建立別名"

#: admin/app_settings.py:185 admin/app_settings.py:503
msgid "Create an alias using the old address when a mailbox is renamed."
msgstr "當信箱更名時建立別名並使用在舊的位址。"

#: admin/app_settings.py:244 pdfcredentials/api/v2/serializers.py:59
msgid "Directory not found."
msgstr "目錄不存在"

#: admin/app_settings.py:458
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Default mailbox quota (in MB) applied to freshly created domains with no "
#| "value specified. A value of 0 means no quota."
msgid ""
"Default mailbox quota (in MB) applied to freshly created domains with no "
"value specified. A value of 0 means no quota."
msgstr "預設信箱配額（以MB為單位）應用於未指定值的建立網域。值為0表示沒有配額。"

#: admin/app_settings.py:522 admin/app_settings.py:527
#: core/api/v2/viewsets.py:148
msgid "Administration"
msgstr "管理員"

#: admin/constants.py:21 admin/forms/alias.py:43
#: admin/templates/admin/_per_domain_statistics_widget.html:7
#: admin/templates/admin/domains_quota_headers.html:2
msgid "Domain"
msgstr "網域"

#: admin/constants.py:22
msgid "Relay domain"
msgstr "網域轉送"

#: admin/constants.py:38
msgid "Opened"
msgstr ""

#: admin/constants.py:39
#, fuzzy
#| msgid "Close"
msgid "Closed"
msgstr "關閉"

#: admin/forms/account.py:29 admin/templates/admin/domain_detail.html:159
#: pdfcredentials/documents.py:98
msgid "Username"
msgstr "使用者名稱"

#: admin/forms/account.py:31
msgid ""
"The user's name. Must be a valid e-mail address for simple users or "
"administrators with a mailbox."
msgstr "使用者名稱。必須是單純使用者的正確電子郵件地址或是管理員的信箱。"

#: admin/forms/account.py:36 admin/templates/admin/account_detail.html:29
#: core/templates/core/information.html:60
msgid "Role"
msgstr "身份"

#: admin/forms/account.py:37
msgid "Choose"
msgstr "選擇"

#: admin/forms/account.py:38
msgid "What level of permission this user will have"
msgstr "這個使用者有什麼樣的權限等級"

#: admin/forms/account.py:41 admin/forms/domain.py:262
msgid "Random password"
msgstr "隨機密碼"

#: admin/forms/account.py:43
msgid ""
"Generate a random password. If you're updating this account and check this "
"box, a new password will be generated."
msgstr "產生一個隨機密碼。假如您更新這個帳號也勾選這個選項，新的密碼就會產生。"

#: admin/forms/account.py:49 pdfcredentials/documents.py:99
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: admin/forms/account.py:55 core/forms.py:36
msgid "Confirmation"
msgstr "確認"

#: admin/forms/account.py:57
msgid "Enter the same password as above, for verification."
msgstr "為了驗證，在下方輸入相同的密碼。"

#: admin/forms/account.py:71
msgid "Enabled"
msgstr "已啟用"

#: admin/forms/account.py:175
msgid "Only super administrators are allowed for this mode"
msgstr "只有超級管理員在這個模式下是允許的"

#: admin/forms/account.py:193
msgid "The two password fields didn't match."
msgstr "兩次鍵入的密碼不相符。"

#: admin/forms/account.py:206
msgid "You can't disable your own account"
msgstr "您不可以停用您擁有的帳號"

#: admin/forms/account.py:234
msgid "E-mail"
msgstr "電郵"

#: admin/forms/account.py:236
msgid "Create an alias using the old address"
msgstr "用舊的位址來建立別名"

#: admin/forms/account.py:241 admin/forms/domain.py:46
#: admin/templates/admin/account_detail.html:45
#: admin/templates/admin/domain_detail.html:49 limits/app_settings.py:73
#: limits/app_settings.py:218 limits/constants.py:59
msgid "Quota"
msgstr "配額"

#: admin/forms/account.py:244
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Quota in MB for this mailbox. Define a custom value or use domain's default "
#| "one. Leave empty to define an unlimited value (not allowed for domain "
#| "administrators)."
msgid ""
"Quota for this mailbox, can be expressed in KB, MB (default) or GB. Define a"
" custom value or use domain's default one. Leave empty to define an "
"unlimited value (not allowed for domain administrators)."
msgstr "這個信箱有多少 MB 的配額。定義一個自訂的值或使用網域的預設值。保持空白是定義為無限制 (不允許網域管理者)。"

#: admin/forms/account.py:254 admin/models/domain.py:39
#: admin/models/mailbox.py:92 admin/templates/admin/account_detail.html:50
#: admin/templates/admin/domain_detail.html:69
msgid "Message sending limit"
msgstr ""

#: admin/forms/account.py:257 admin/models/mailbox.py:95
msgid "Number of messages this mailbox can send per day"
msgstr ""

#: admin/forms/account.py:262
msgid "Block IMAP connection and incoming mails for this mailbox"
msgstr ""

#: admin/forms/account.py:266 admin/forms/domain.py:35
#: admin/templates/admin/domain_headers.html:4
msgid "Alias(es)"
msgstr "別名(是)"

#: admin/forms/account.py:269
msgid ""
"Alias(es) of this mailbox. Indicate only one address per input, press ENTER "
"to add a new input. To create a catchall alias, just enter the domain name "
"(@domain.tld)."
msgstr ""
"這個信箱的別名(es)。一行只能輸入一個電子郵件，按 Enter 新增新的一行，要建立抓取別名，只要輸入網域名稱 (@domain.tld)。"

#: admin/forms/account.py:275
msgid "Sender addresses"
msgstr "傳送地址"

#: admin/forms/account.py:278
msgid ""
"Additional sender address(es) for this account. The user will be allowed to "
"send emails using this address, even if it does not exist locally. Indicate "
"one address per input. Press ENTER to add a new input."
msgstr "新增這個帳號的寄件地址(es)。此使用者將會允許使用這個位址寄送郵件，即使這個不在本機。一行輸入一個位址。按 Enter 新增新的一行。"

#: admin/forms/account.py:339 admin/forms/alias.py:95
#: admin/models/mailbox.py:308
msgid "Domain does not exist"
msgstr "網域不存在"

#: admin/forms/account.py:376
msgid "Local domain does not exist"
msgstr "本地網域不存在"

#: admin/forms/account.py:503
msgid "Domain(s)"
msgstr "網域"

#: admin/forms/account.py:505
msgid "Domain(s) that user administrates"
msgstr "系統管理者網域(S)"

#: admin/forms/account.py:552 admin/forms/account.py:652
#: admin/forms/domain.py:373 admin/forms/domain.py:445 core/apps.py:19
#: core/apps.py:24 imap_migration/app_settings.py:17
#: imap_migration/app_settings.py:99 maillog/apps.py:14 maillog/forms.py:20
#: pdfcredentials/app_settings.py:23 pdfcredentials/app_settings.py:195
#: postfix_autoreply/app_settings.py:12 postfix_autoreply/forms.py:107
#: sievefilters/forms.py:59
msgid "General"
msgstr "一般"

#: admin/forms/account.py:560 core/templates/core/user_profile.html:3
#: core/templatetags/core_tags.py:133
msgid "Profile"
msgstr "檔案"

#: admin/forms/account.py:566 admin/forms/account.py:659
msgid "Mail"
msgstr "電子郵件"

#: admin/forms/account.py:573
msgid "Permissions"
msgstr "權限"

#: admin/forms/account.py:642
msgid "Account updated"
msgstr "帳號已更新"

#: admin/forms/account.py:668
msgid "New account"
msgstr "新帳號"

#: admin/forms/account.py:679
msgid "Account created"
msgstr "帳號已建立"

#: admin/forms/alias.py:20
msgid "Random address"
msgstr "隨機位址"

#: admin/forms/alias.py:23
msgid "Email address"
msgstr "電郵地址"

#: admin/forms/alias.py:25
msgid ""
"The alias address. To create a catchall alias, just enter the domain name "
"(@domain.tld)."
msgstr "此別名位址。要建立抓取別名，只要輸入網域名稱 (@domain.tld)。"

#: admin/forms/alias.py:31 admin/templates/admin/alias_detail.html:37
msgid "Recipients"
msgstr "收件人"

#: admin/forms/alias.py:34
msgid ""
"Addresses this alias will point to. Indicate only one address per input, "
"press ENTER to add a new input."
msgstr "這個別名的位址將會指到這。一行只能輸入一個電子郵件，按 Enter 新增新的一行。"

#: admin/forms/alias.py:119
msgid "No recipient defined"
msgstr "沒有定義收件人"

#: admin/forms/domain.py:32
#: admin/templates/admin/_global_statistics_widget.html:7
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: admin/forms/domain.py:38
msgid ""
"Alias(es) of this domain. Indicate only one name per input, press ENTER to "
"add a new input."
msgstr "這個網域的別名(es)。一行只能輸入一個電子郵件，按 Enter 新增新的一行。"

#: admin/forms/domain.py:43
msgid "Key selector"
msgstr "Key selector"

#: admin/forms/domain.py:57
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Default quota in MB applied to mailboxes. A value of 0 means no quota."
msgid ""
"Default quota applied to mailboxes. Can be expressed in KB, MB (default) or "
"GB. A value of 0 means no quota."
msgstr "預設套用在信箱幾 MB 的配額。值為0表示沒配額。"

#: admin/forms/domain.py:106 admin/handlers.py:185
msgid "domain alias"
msgstr "網域別名"

#: admin/forms/domain.py:109 admin/forms/domain.py:185
#: admin/forms/domain.py:192
#, python-format
msgid "A %s with this name already exists"
msgstr "此 %s 及這個名稱已存在"

#: admin/forms/domain.py:130
msgid "DKIM keys storage directory not configured"
msgstr "未設置 DKIM 金鑰儲存目錄"

#: admin/forms/domain.py:166
msgid "You can't define an unlimited quota."
msgstr "您不可以定義無限制配額。"

#: admin/forms/domain.py:185 admin/forms/domain.py:189 policyd/core.py:107
msgid "domain"
msgstr "網域"

#: admin/forms/domain.py:246
msgid "Create a domain administrator"
msgstr "建立網域管理者"

#: admin/forms/domain.py:248
msgid "Automatically create an administrator for this domain"
msgstr "自動建立這個網域的管理者"

#: admin/forms/domain.py:252 admin/templates/admin/domain_detail.html:159
#: admin/templates/admin/domain_headers.html:3
#: admin/templates/admin/identity_headers.html:2
#: admin/templates/admin/mx_domain_detail.html:9
#: core/templates/core/information.html:37
#: core/templates/core/information.html:59
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: admin/forms/domain.py:255
msgid ""
"The administrator's name. Don't include the domain's name here, it will be "
"automatically appended."
msgstr "管理者的名稱。不可以包括這裡的網域名稱，這將會自動附加。"

#: admin/forms/domain.py:264
msgid "Generate a random password for the administrator."
msgstr "產生隨機密碼給管理員。"

#: admin/forms/domain.py:269
msgid "With a mailbox"
msgstr "有附信箱"

#: admin/forms/domain.py:271
msgid "Create a mailbox for the administrator."
msgstr "建立信箱給管理員"

#: admin/forms/domain.py:276
msgid "Create aliases"
msgstr "建立別名"

#: admin/forms/domain.py:278
msgid "Automatically create standard aliases for this domain"
msgstr "自動建立這個網域的標準別名"

#: admin/forms/domain.py:294
msgid "Invalid format"
msgstr "無效格式"

#: admin/forms/domain.py:433
msgid "Domain modified"
msgstr "網域已修改"

#: admin/forms/domain.py:458
msgid "Options"
msgstr "選項"

#: admin/forms/domain.py:467
msgid "New domain"
msgstr "新網域"

#: admin/forms/domain.py:481
msgid "Domain created"
msgstr "網域已建立"

#: admin/forms/export.py:9 admin/forms/import_.py:12
msgid "Separator"
msgstr "分開"

#: admin/forms/forward.py:12
msgid "Recipient(s)"
msgstr "收件人"

#: admin/forms/forward.py:15
msgid "Indicate one or more recipients separated by a ','"
msgstr "指定一個或多個收件人並用 ',' 來分開"

#: admin/forms/forward.py:18
msgid "Keep local copies"
msgstr "本機儲存"

#: admin/forms/forward.py:21
msgid "Forward messages and store copies into your local mailbox"
msgstr "轉寄郵件及儲存一份到您的本機信箱"

#: admin/forms/import_.py:10
msgid "Select a file"
msgstr "選擇檔案"

#: admin/forms/import_.py:18
msgid "Continue on error"
msgstr "錯誤時仍繼續"

#: admin/forms/import_.py:20
msgid "Don't treat duplicated objects as error"
msgstr "錯誤時不用處理重複的物件"

#: admin/forms/import_.py:37
msgid "Crypt passwords"
msgstr "加密密碼"

#: admin/forms/import_.py:40
msgid "Check this option if passwords contained in your file are not crypted"
msgstr "假如密碼包含在您的檔案且未加密時請勾選這個選項"

#: admin/handlers.py:233
#, python-format
msgid "Account import failed (%s): domain does not exist"
msgstr "帳號匯入失敗 (%s): 網域不存在"

#: admin/handlers.py:248 admin/models/mailbox.py:340
msgid "Mailbox {} already exists"
msgstr "信箱 {} 已存在"

#: admin/handlers.py:257
#, python-format
msgid "Account import failed (%s): wrong quota value"
msgstr "帳號匯入失敗 (%s): 錯誤配額"

#: admin/handlers.py:298
#: admin/templates/admin/_global_statistics_widget.html:17
#: admin/templates/admin/_per_domain_statistics_widget.html:8
#: admin/templates/admin/identities.html:5
msgid "Identities"
msgstr "使用者"

#: admin/handlers.py:316 admin/templates/admin/forward.html:2
msgid "Forward"
msgstr "轉發"

#: admin/lib.py:47
msgid "A mailbox is required"
msgstr "信箱是必要的"

#: admin/lib.py:141
msgid "You are not allowed to import domains"
msgstr "您未允許匯入網域"

#: admin/lib.py:150
msgid "You are not allowed to import domain aliases."
msgstr "您未允許匯入網域別名。"

#: admin/lib.py:242 admin/tests/test_mx.py:154 admin/tests/test_mx.py:167
#: admin/tests/test_mx.py:172
#, fuzzy, python-format
#| msgid "No DNS records found for %s"
msgid "No DNS record found for %s"
msgstr "沒有找到 %s 的 DNS 紀錄"

#: admin/lib.py:245
#, fuzzy, python-format
#| msgid "No MX record for %s"
msgid "No %(type)s record for %(name)s"
msgstr "沒有 %s 的 MX 紀錄"

#: admin/lib.py:249 admin/tests/test_mx.py:157
msgid "No working name servers found"
msgstr "沒有找到執行中的名稱伺服器"

#: admin/lib.py:252 admin/tests/test_mx.py:161
#, python-format
msgid "DNS resolution timeout, unable to query %s at the moment"
msgstr "DNS 解析逾時，無法查詢 %s 在這個時間點"

#: admin/lib.py:256
#, python-format
msgid "DNS name is too long: %s"
msgstr ""

#: admin/lib.py:287
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid "Invalid IP address format for %(domain)s; %(addr)s"
msgid "Invalid IP address format for {domain}; {addr}"
msgstr "無效的 IP 位址格式 %(domain)s; %(addr)s"

#: admin/lib.py:360
#, python-format
msgid "Object already exists: %s"
msgstr "元件已存在: %s"

#: admin/lib.py:364
#, python-format
msgid "%d objects imported successfully"
msgstr "%d 元件已匯入成功"

#: admin/management/commands/subcommands/_import.py:99
msgid "CSV file is not encoded in UTF-8, attempting to guess encoding"
msgstr ""

#: admin/management/commands/subcommands/_import.py:114
#, python-format
msgid "Reading CSV file using %(encoding)s encoding"
msgstr ""

#: admin/management/commands/subcommands/_import.py:125
#, python-format
msgid "Unable to decode CSV file using %(encoding)s encoding"
msgstr ""

#: admin/management/commands/subcommands/_manage_dkim_keys.py:29
msgid ""
"DKIM path non-writable (either a permission issue or the directory does not "
"exist)"
msgstr ""

#: admin/management/commands/subcommands/_manage_dkim_keys.py:56
msgid "Failed to generate DKIM private key"
msgstr ""

#: admin/management/commands/subcommands/_manage_dkim_keys.py:68
#, fuzzy
#| msgid "Enable communication with Modoboa public API"
msgid "Failed to generate DKIM public key"
msgstr "開啟 Modoboa 公用 API 的通訊"

#: admin/management/commands/subcommands/_mx.py:133
msgid "MX {} listed by DNSBL provider {}"
msgstr ""

#: admin/management/commands/subcommands/_mx.py:174
#, fuzzy
#| msgid "Domain {} has no MX record"
msgid "Domain has no MX record"
msgstr "網域 {} 沒有 MX 紀錄"

#: admin/management/commands/subcommands/_mx.py:177
msgid "Domain {} has no MX record"
msgstr "網域 {} 沒有 MX 紀錄"

#: admin/management/commands/subcommands/_mx.py:195
#, fuzzy
#| msgid "MX records of {}"
msgid "Invalid MX record: {}"
msgstr "MX 紀錄 {}"

#: admin/management/commands/subcommands/_mx.py:202
#, python-brace-format
msgid "MX record for domain {0} is invalid: {1}"
msgstr "此網域的 MX 紀錄 {0} 是無效的: {1}"

#: admin/management/commands/subcommands/_mx.py:213
msgid "[modoboa] MX issue(s) for domain {}"
msgstr "[modoboa] 此網域的 MX 問題(s) {}"

#: admin/management/commands/subcommands/_mx.py:269
msgid "[modoboa] DNSBL issue(s) for domain {}"
msgstr "[modoboa] 此網域的 DNSBL 問題(s) {}"

#: admin/models/alias.py:36
msgid "Domain not found."
msgstr "網域不存在。"

#: admin/models/alias.py:91 admin/models/mailbox.py:85
msgid "address"
msgstr "地址"

#: admin/models/alias.py:93
msgid "The alias address."
msgstr "別名位址。"

#: admin/models/alias.py:97 admin/models/domain.py:45
#: admin/models/domain_alias.py:45 postfix_autoreply/models.py:23
msgid "enabled"
msgstr "已啟用"

#: admin/models/alias.py:98 admin/models/domain_alias.py:46
msgid "Check to activate this alias"
msgstr "點擊啟用這個別名"

#: admin/models/alias.py:102 admin/templates/admin/alias_detail.html:32
#: core/templates/core/information.html:40
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: admin/models/alias.py:103 admin/templates/admin/alias_detail.html:29
msgid "Expire at"
msgstr "過期在"

#: admin/models/alias.py:144
msgid "alias"
msgstr "別名"

#: admin/models/alias.py:177
msgid "Invalid address"
msgstr "無效位址"

#: admin/models/alias.py:196
msgid "Local recipient {}@{} not found"
msgstr "本機收件人 {}@{} 未找到"

#: admin/models/alias.py:245
#, fuzzy
#| msgid "Invalid line: %s"
msgid "Invalid line: {}"
msgstr "無效行: %s"

#: admin/models/domain.py:27 admin/models/domain_alias.py:33
msgid "name"
msgstr "名稱"

#: admin/models/domain.py:30
msgid "The domain name"
msgstr "網域名稱"

#: admin/models/domain.py:42
msgid "Number of messages this domain can send per day"
msgstr ""

#: admin/models/domain.py:46
msgid "Check to activate this domain"
msgstr "點擊啟用這個網域"

#: admin/models/domain.py:51
msgid "Enable DNS checks"
msgstr "啟用 DNS 檢查"

#: admin/models/domain.py:53
msgid "Check to enable DNS checks for this domain"
msgstr "點擊啟用這個網域的 DNS 檢查"

#: admin/models/domain.py:61
msgid "Enable DKIM signing"
msgstr "啟用 DKIM 簽署"

#: admin/models/domain.py:63
msgid ""
"If you activate this feature, a DKIM key will be generated for this domain."
msgstr "假如您啟用這個功能，DKIM 金鑰將會產生給這個網域。"

#: admin/models/domain.py:70
msgid "Key length"
msgstr "金鑰長度"

#: admin/models/domain.py:368 admin/models/domain_alias.py:70
#: core/models.py:353 relaydomains/lib.py:13
msgid "Invalid line"
msgstr "無效的線"

#: admin/models/domain.py:378
#, fuzzy
#| msgid "No authorized MX record found for domain {}"
msgid "{}: no authorized MX record found for domain"
msgstr "沒有找到這個網域已驗證過的 MX 紀錄 {}"

#: admin/models/domain.py:383
#, fuzzy
#| msgid "Invalid quota value for domain '{}'"
msgid "{}: invalid quota value for domain"
msgstr "此網域有無效的配額值 '{}'"

#: admin/models/domain.py:388
#, fuzzy
#| msgid "Invalid default mailbox quota value for domain '{}'"
msgid "{}: invalid default mailbox quota value for domain"
msgstr "此網域有無效的預設信箱配額值 '{}'"

#: admin/models/domain.py:395
#, fuzzy
#| msgid "Default mailbox quota cannot be greater than domain quota"
msgid "{}: default mailbox quota cannot be greater than domain quota"
msgstr "預設的信箱配額不可以超過網域配額"

#: admin/models/domain_alias.py:36
msgid "The alias name"
msgstr "別名名稱"

#: admin/models/domain_alias.py:40
msgid "target"
msgstr "目標"

#: admin/models/domain_alias.py:41
msgid "The domain this alias points to"
msgstr "此網域的這個別名指到"

#: admin/models/domain_alias.py:79
#, python-format
msgid "Unknown domain %s"
msgstr "未知網域 %s"

#: admin/models/mailbox.py:87
msgid "Mailbox address (without the @domain.tld part)"
msgstr "信箱位址 (不要有 @domain.tld 這個部份)"

#: admin/models/mailbox.py:153
#, python-format
msgid "Failed to retrieve mailbox location (%s)"
msgstr "無法收回信箱位置 (%s)"

#: admin/models/mailbox.py:249
msgid "A quota is required"
msgstr "配額是必要的"

#: admin/models/mailbox.py:256
#, fuzzy
#| msgid "Domain quota exceeded"
msgid "{}: domain quota exceeded"
msgstr "網域配額已超過"

#: admin/templates/admin/_domain_dkim_key.html:6
#: admin/templates/admin/_domain_dkim_key.html:20
#: core/templates/core/user_security.html:83
#: core/templates/core/user_security.html:99
#: templates/common/generic_modal.html:6
#: templates/common/generic_modal.html:13 templates/common/wizard_forms.html:6
#: templates/common/wizard_forms.html:27
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: admin/templates/admin/_domain_dkim_key.html:7
#, python-format
msgid "DKIM public key for %(domain)s"
msgstr "DKIM 公鑰給 %(domain)s"

#: admin/templates/admin/_domain_dkim_key.html:11
msgid "Raw format. Click to copy"
msgstr ""

#: admin/templates/admin/_domain_dkim_key.html:15
#, fuzzy
#| msgid "Bind/named format"
msgid "Bind/named format. Click to copy"
msgstr "Bind/named 格式"

#: admin/templates/admin/_domain_dnschecks_status.html:4
msgctxt "checks"
msgid "Disabled"
msgstr "已停用"

#: admin/templates/admin/_domain_dnschecks_status.html:6
msgid "Awaiting checks"
msgstr "等待檢查"

#: admin/templates/admin/_domain_dnschecks_status.html:16
#: admin/templates/admin/_domain_dnschecks_status.html:26
#: admin/templates/admin/_domain_dnschecks_status.html:34
#: admin/templates/admin/_domain_dnschecks_status.html:42
#, fuzzy
#| msgid "No DNS records found for %s"
msgid "No record found"
msgstr "沒有找到 %s 的 DNS 紀錄"

#: admin/templates/admin/_domain_dnschecks_status.html:24
msgid "Waiting for key to be generated"
msgstr ""

#: admin/templates/admin/_global_statistics_widget.html:4
msgid "Global statistics"
msgstr "全域狀態"

#: admin/templates/admin/_global_statistics_widget.html:8
msgid "Quantity"
msgstr "數量"

#: admin/templates/admin/_global_statistics_widget.html:14
#: admin/templates/admin/domain_detail.html:37
#: admin/templates/admin/domain_detail.html:87 limits/app_settings.py:45
#: limits/app_settings.py:101 limits/app_settings.py:183
#: limits/app_settings.py:257 limits/constants.py:22 limits/constants.py:76
msgid "Domain aliases"
msgstr "網域別名"

#: admin/templates/admin/_per_domain_statistics_widget.html:4
msgid "Per-domain statistics"
msgstr "每個網域狀態"

#: admin/templates/admin/account_detail.html:16
#: admin/templates/admin/alias_detail.html:16
#: admin/templates/admin/domain_detail.html:19
#: admin/templates/admin/identities_table.html:7
msgid "(disabled)"
msgstr "(已停用)"

#: admin/templates/admin/account_detail.html:22
#: admin/templates/admin/alias_detail.html:22
#: admin/templates/admin/domain_detail.html:25
msgid "Summary"
msgstr "摘要"

#: admin/templates/admin/account_detail.html:26
msgid "Full name"
msgstr "全名"

#: admin/templates/admin/account_detail.html:32
#: admin/templates/admin/alias_detail.html:26
msgid "Created"
msgstr "已建立"

#: admin/templates/admin/account_detail.html:35
#: core/templates/core/information.html:61
msgid "Last login"
msgstr "最後登入"

#: admin/templates/admin/account_detail.html:38 core/models.py:87
msgid "Secondary email"
msgstr "次要電子郵件"

#: admin/templates/admin/account_detail.html:38
#: admin/templates/admin/account_detail.html:41
msgid "Not defined"
msgstr "未定義"

#: admin/templates/admin/account_detail.html:41 core/models.py:85
msgid "Phone number"
msgstr "電話號碼"

#: admin/templates/admin/account_detail.html:61
msgid "Administered domains"
msgstr "管理員網域"

#: admin/templates/admin/account_detail.html:67
msgid "No domain defined."
msgstr "未定義網域"

#: admin/templates/admin/account_detail.html:81
msgid "Aliases"
msgstr "別名"

#: admin/templates/admin/account_detail.html:87
msgid "No alias defined"
msgstr "未定義別名"

#: admin/templates/admin/account_detail.html:93
msgid "Additional sender addresses"
msgstr "新增寄件者地址"

#: admin/templates/admin/account_detail.html:99
msgid "No sender address defined"
msgstr "未定義寄件者地址"

#: admin/templates/admin/account_general_form.html:12
#: admin/templates/admin/aliasform.html:13
msgid "Domain is disabled"
msgstr "網域已停用"

#: admin/templates/admin/alias_detail.html:16
#: admin/templates/admin/identities.html:33
msgid "Alias"
msgstr "別名"

#: admin/templates/admin/alias_detail.html:27
msgid "Modified"
msgstr "已修改"

#: admin/templates/admin/dnsbl_domain_detail.html:10
msgid "Provider"
msgstr "提供者"

#: admin/templates/admin/dnsbl_domain_detail.html:11
#: admin/templates/admin/identities_quota_headers.html:2
#: admin/templates/admin/mx_domain_detail.html:10
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: admin/templates/admin/dnsbl_domain_detail.html:12
#: admin/templates/admin/domain_detail.html:114
#: admin/templates/admin/domains_log_headers.html:6
#: admin/templates/admin/messages_log_headers.html:6
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: admin/templates/admin/dnsbl_domain_detail.html:21
msgid "listed"
msgstr "已列表"

#: admin/templates/admin/dnsbl_domain_detail.html:29
msgid "Everything is fine, this domain is not listed."
msgstr "所有都正常，這個網域未列出。"

#: admin/templates/admin/dnsbl_domain_detail.html:32
msgid "No information available for this domain."
msgstr "沒有這個網域的有效資訊。"

#: admin/templates/admin/domain_alarms.html:19
msgid "Opened alarms for"
msgstr ""

#: admin/templates/admin/domain_alarms.html:25
#: admin/templates/admin/domains_log_headers.html:3
#: admin/templates/admin/messages_log_headers.html:3
#: core/templates/core/logs.html:6 lib/templatetags/lib_tags.py:119
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: admin/templates/admin/domain_alarms.html:26 core/templates/core/logs.html:9
msgid "Message"
msgstr ""

#: admin/templates/admin/domain_alarms.html:27
#, fuzzy
#| msgid "Mailboxes"
msgid "Mailbox"
msgstr "信箱"

#: admin/templates/admin/domain_alarms.html:40
msgid "No opened alarm"
msgstr ""

#: admin/templates/admin/domain_detail.html:29
msgid "Creation date"
msgstr "建立日期"

#: admin/templates/admin/domain_detail.html:33
msgid "Last modification date"
msgstr "最後修改日期"

#: admin/templates/admin/domain_detail.html:45 limits/app_settings.py:64
#: limits/app_settings.py:120 limits/app_settings.py:207
#: limits/app_settings.py:280 limits/constants.py:39 limits/constants.py:92
msgid "Mailbox aliases"
msgstr "信箱別名"

#: admin/templates/admin/domain_detail.html:50
#: admin/templates/admin/domain_detail.html:57
#: admin/templates/admin/domain_detail.html:58
#: admin/templates/admin/domain_detail.html:65
#: admin/templates/admin/domains_quotas.html:11
#: admin/templates/admin/domains_quotas.html:12
#: admin/templates/admin/newdomainform.html:3
msgid "MB"
msgstr "MB"

#: admin/templates/admin/domain_detail.html:54
#: admin/templates/admin/domain_detail.html:73
msgid "Usage"
msgstr "使用率"

#: admin/templates/admin/domain_detail.html:57
#: admin/templates/admin/domains_quotas.html:11
msgctxt "quota"
msgid "used"
msgstr "已使用"

#: admin/templates/admin/domain_detail.html:58
#: admin/templates/admin/domains_quotas.html:12
msgid "allocated"
msgstr "分配"

#: admin/templates/admin/domain_detail.html:70
msgid "per day"
msgstr ""

#: admin/templates/admin/domain_detail.html:76
#, fuzzy
#| msgctxt "quota"
#| msgid "used"
msgctxt "message count"
msgid "used"
msgstr "已使用"

#: admin/templates/admin/domain_detail.html:106
msgid "DNS"
msgstr "DNS"

#: admin/templates/admin/domain_detail.html:121
msgid "DKIM key"
msgstr "DKIM 金鑰"

#: admin/templates/admin/domain_detail.html:125
msgid "Show key"
msgstr "顯示金鑰"

#: admin/templates/admin/domain_detail.html:133
msgid "Warning"
msgstr ""

#: admin/templates/admin/domain_detail.html:139
msgid ""
"DKIM keys already exist for this domain. Do you want to overwrite them?"
msgstr ""

#: admin/templates/admin/domain_detail.html:142 core/constants.py:53
#: lib/form_utils.py:400
msgid "No"
msgstr "否"

#: admin/templates/admin/domain_detail.html:143
msgid "Generate new key"
msgstr ""

#: admin/templates/admin/domain_detail.html:143 lib/form_utils.py:400
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: admin/templates/admin/domain_detail.html:149
msgid "Not generated"
msgstr "沒有產生"

#: admin/templates/admin/domain_detail.html:156
msgid "Administrators"
msgstr "管理員"

#: admin/templates/admin/domain_detail.html:168
#: admin/templatetags/admin_tags.py:306
msgid "Remove this permission"
msgstr "移除這個權限"

#: admin/templates/admin/domain_detail.html:173
msgid "No domain administrator defined yet."
msgstr "沒有定義網域管理員。"

#: admin/templates/admin/domain_headers.html:5
#: admin/templates/admin/identity_headers.html:4
msgid "Tags"
msgstr "標籤"

#: admin/templates/admin/domain_headers.html:7
msgid "DNS status"
msgstr "DNS 狀態"

#: admin/templates/admin/domain_headers.html:9
#: admin/templates/admin/identity_headers.html:5
msgid "Actions"
msgstr "動作"

#: admin/templates/admin/domain_options_form.html:10
msgid "You can't create a new domain administrator"
msgstr "您不可能建立新的網域管理員"

#: admin/templates/admin/domains.html:28
#: admin/templates/admin/identities.html:29
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: admin/templates/admin/domains_log_headers.html:2
msgid "Queue ID"
msgstr ""

#: admin/templates/admin/domains_log_headers.html:4
#: admin/templates/admin/messages_log_headers.html:4
#: lib/templatetags/lib_tags.py:117 postfix_autoreply/forms.py:20
msgid "From"
msgstr "寄件者"

#: admin/templates/admin/domains_log_headers.html:5
#: admin/templates/admin/messages_log_headers.html:5
#: lib/templatetags/lib_tags.py:118
msgid "To"
msgstr "收件人"

#: admin/templates/admin/domains_quota_headers.html:3
#: admin/templates/admin/identities_quota_headers.html:4
msgid "Limit"
msgstr "限制"

#: admin/templates/admin/domains_quota_headers.html:4
msgid "Used"
msgstr "已使用"

#: admin/templates/admin/domains_quota_headers.html:5
msgid "Allocated"
msgstr "分配"

#: admin/templates/admin/domains_quota_headers.html:6
#: admin/templates/admin/identities_quota_headers.html:5
#, python-format
msgid "Usage (%%)"
msgstr "使用率 (%%)"

#: admin/templates/admin/domains_table.html:5
msgid "disabled"
msgstr "已停用"

#: admin/templates/admin/forward.html:2
msgid "Automatically forward emails to another address"
msgstr "自動轉寄郵件到其他位址"

#: admin/templates/admin/forward.html:9 admin/views/alias.py:84
#: core/templates/core/api_access.html:35
#: core/templates/core/user_profile.html:19 lib/form_utils.py:356
#: postfix_autoreply/templates/modoboa_postfix_autoreply/autoreply.html:10
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: admin/templates/admin/identities.html:32
msgid "Account"
msgstr "帳號"

#: admin/templates/admin/identities_quota_headers.html:3
msgid "Value"
msgstr "值"

#: admin/templates/admin/identity_headers.html:3
msgid "Fullname/Recipient"
msgstr "完整名稱/收件人"

#: admin/templates/admin/import_domains_form.html:6
msgid ""
"Provide a CSV file where lines respect one of the following formats: <ul> "
"<li><em>domain; name; quota; default mailbox quota; enabled</em></li> "
"<li><em>domainalias; name; targeted domain; enabled</em></li> "
"<li><em>relaydomain; name; target host; target port; service; enabled; "
"verify recipients</em></li> </ul> <p>The first element of each line is "
"mandatory and must be equal to one of the previous values.</p> <p>You can "
"use a different character as separator.</p>"
msgstr ""
"提供 CSV 檔並且每行使用以下格式: <ul> <li><em>網域; 名稱; 配額; 預設信箱配額; 已啟用</em></li> "
"<li><em>網域別名; 名稱; 目標網域; 已啟用</em></li> <li><em>轉送網域; 名稱; 目標主機; 目標連接埠; 服務; "
"已啟用; 驗證收件人</em></li> </ul> <p>每一行的第一個元件都是強制性的且必須跟之前值是一樣的。</p> "
"<p>您可以使用不同的字元來分開。</p>"

#: admin/templates/admin/import_identities_form.html:6
msgid ""
"Provide a CSV file where lines respect one of the following formats: <ul> "
"<li><em>account; loginname; password; first name; last name; enabled; group;"
" address; quota; [, domain, ...]</em></li> <li><em>alias; address; enabled; "
"recipient; recipient; ...</em></li> </ul> <p>The first element of each line "
"is mandatory and must be equal to one of the previous values.</p> <p>You can"
" use a different character as separator.</p>"
msgstr ""
"提供 CSV 檔並且每行使用以下格式: <ul> <li><em>帳號; 登入名稱; 密碼; 名; 姓; 已啟用; 群組; 位址; 配額; [, 網域,"
" ...]</em></li> <li><em>別名; 位址; 已啟用; 收件人; 收件人; ...</em></li> </ul> "
"<p>每一行的第一個元件都是強制性的且必須跟之前值是一樣的。</p> <p>您可以使用不同的字元來分開。</p>"

#: admin/templates/admin/importform.html:6
msgid "Help"
msgstr "幫助"

#: admin/templates/admin/importform.html:13
msgid "Importing..."
msgstr "匯入中..."

#: admin/templates/admin/mailboxes_raw.html:3
msgid "Choose a value"
msgstr "選擇一個值"

#: admin/templates/admin/mailform.html:7
msgid "Use domain default value"
msgstr "使用網域預設值"

#: admin/templates/admin/messages_log_headers.html:2
msgid "ID"
msgstr ""

#: admin/templates/admin/mx_domain_detail.html:11
msgid "Updated"
msgstr "已更新"

#: admin/templates/admin/mx_domain_detail.html:23
msgid "This IP does not match any of the valid MXs defined in parameters"
msgstr "這個 IP 與參數中定義任何有效 MX 不正確"

#: admin/templates/admin/mx_domain_detail.html:36
msgid "No MX record found for this domain."
msgstr "沒有找到這個網域的 MX 紀錄。"

#: admin/templates/admin/notifications/domain_in_dnsbl.html:3
#, python-format
msgid ""
"Modoboa detected that domain %(domain)s is listed by the following DNSBL "
"providers:"
msgstr "Modoboa 已偵測到網域 %(domain)s 是列表在以下的 DNSBL 提供者:"

#: admin/templates/admin/notifications/domain_in_dnsbl.html:11
msgid ""
"The domain's reputation will be affected and there is a chance that emails "
"coming from it are considered as spam. You should contact those providers "
"and ask them to unlist detected IP address(es)."
msgstr "此網域的信用將有機會影響從這裡寄出的郵件被當作垃圾郵件。您應該聯絡提供者並要求他們取消 IP 位址(es) 的偵測列表。"

#: admin/templates/admin/notifications/domain_invalid_mx.html:3
#, python-format
msgid "Modoboa detected that domain %(domain)s has no valid MX record:"
msgstr "Modoboa 已偵測到網域 %(domain)s 沒有正確的 MX 紀錄:"

#: admin/templates/admin/searchform.html:6
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: admin/templatetags/admin_tags.py:18
msgid "enabled_m"
msgstr "enabled_m"

#: admin/templatetags/admin_tags.py:18
msgid "enabled_f"
msgstr "enabled_f"

#: admin/templatetags/admin_tags.py:46
msgid "List domains"
msgstr "網域清單"

#: admin/templatetags/admin_tags.py:53 admin/templatetags/admin_tags.py:123
msgid "List quotas"
msgstr "配額清單"

#: admin/templatetags/admin_tags.py:60
msgid "Message logs"
msgstr ""

#: admin/templatetags/admin_tags.py:75 admin/templatetags/admin_tags.py:130
#: admin/views/import_.py:57 admin/views/import_.py:78
msgid "Import"
msgstr "匯入"

#: admin/templatetags/admin_tags.py:83 admin/templatetags/admin_tags.py:138
#: admin/views/export.py:41 admin/views/export.py:70
msgid "Export"
msgstr "匯出"

#: admin/templatetags/admin_tags.py:116
msgid "List identities"
msgstr "使用者清單"

#: admin/templatetags/admin_tags.py:157
msgid "View the domain's identities"
msgstr "查看網域使用者"

#: admin/templatetags/admin_tags.py:166
#, fuzzy
#| msgid "domain alias"
msgid "View domain's alarms"
msgstr "網域別名"

#: admin/templatetags/admin_tags.py:174 admin/templatetags/admin_tags.py:218
#: admin/templatetags/admin_tags.py:235
msgid "Edit {}"
msgstr "編輯 {}"

#: admin/templatetags/admin_tags.py:186 admin/templatetags/admin_tags.py:224
#: admin/templatetags/admin_tags.py:241
#, python-format
msgid "Delete %s?"
msgstr "刪除 %s?"

#: admin/tests/test_mx.py:156
#, python-format
msgid "No MX record for %s"
msgstr "沒有 %s 的 MX 紀錄"

#: admin/tests/test_mx.py:177 admin/tests/test_mx.py:183
#, python-format
msgid "Invalid IP address format for %(domain)s; %(addr)s"
msgstr "無效的 IP 位址格式 %(domain)s; %(addr)s"

#: admin/tests/test_mx.py:200
#, fuzzy, python-format
#| msgid "No MX record for %s"
msgid "No AAAA record for %s"
msgstr "沒有 %s 的 MX 紀錄"

#: admin/views/alias.py:30
msgid "Alias with this name already exists"
msgstr "這個名稱的別名已存在"

#: admin/views/alias.py:52
msgid "Create"
msgstr "建立"

#: admin/views/alias.py:64
msgid "New alias"
msgstr "新的別名"

#: admin/views/alias.py:64
msgid "Alias created"
msgstr "別名已建立"

#: admin/views/alias.py:76
msgid "Alias modified"
msgstr "別名已修改"

#: admin/views/alias.py:101
msgid "Alias deleted"
msgid_plural "Aliases deleted"
msgstr[0] "別名已刪除"

#: admin/views/dns.py:28
msgid "MX records of {}"
msgstr "MX 紀錄 {}"

#: admin/views/dns.py:50
msgid "DNSBL summary for {}"
msgstr "DNSBL 摘要 {}"

#: admin/views/domain.py:251
msgid "Domain deleted"
msgid_plural "Domains deleted"
msgstr[0] "網域移除"

#: admin/views/export.py:40
msgid "Export identities"
msgstr "匯出使用者"

#: admin/views/export.py:69
msgid "Export domains"
msgstr "匯出網域"

#: admin/views/identity.py:110 admin/views/identity.py:197
#: admin/views/identity.py:202 lib/form_utils.py:110 lib/form_utils.py:113
msgid "Invalid request"
msgstr "無效請求"

#: admin/views/identity.py:187
msgid "Account deleted"
msgid_plural "Accounts deleted"
msgstr[0] "帳號已刪除"

#: admin/views/import_.py:56
msgid "Import domains"
msgstr "匯入網域"

#: admin/views/import_.py:77
msgid "Import identities"
msgstr "匯入使用者"

#: admin/views/user.py:51
msgid "Forward updated"
msgstr "轉寄已更新"

#: calendars/app_settings.py:11
#, fuzzy
#| msgid "LDAP settings"
msgid "Server settings"
msgstr "LDAP 設定"

#: calendars/app_settings.py:17
#, fuzzy
#| msgid "Server port"
msgid "Server URL"
msgstr "伺服器連接埠"

#: calendars/app_settings.py:19
msgid ""
"The URL of your Radicale server. It will be used to construct calendar URLs."
msgstr ""

#: calendars/app_settings.py:31
msgid "Rights management"
msgstr ""

#: calendars/app_settings.py:37
msgid "Rights file's path"
msgstr ""

#: calendars/app_settings.py:39
msgid "Path to the file that contains rights definition"
msgstr ""

#: calendars/app_settings.py:46
#, fuzzy
#| msgid "Domain administrator"
msgid "Allow calendars administration"
msgstr "網域管理員"

#: calendars/app_settings.py:48
#, fuzzy
#| msgid "Allow this administrator to access user mailboxes"
msgid "Allow domain administrators to manage user calendars (read and write)"
msgstr "允許這個管理者來存取使用者信箱"

#: calendars/app_settings.py:60 core/app_settings.py:438
#: core/app_settings.py:1258
msgid "Miscellaneous"
msgstr "雜項"

#: calendars/app_settings.py:66
msgid "Maximum size of ICS files"
msgstr ""

#: calendars/app_settings.py:68
msgid ""
"Maximum size in bytes of imported ICS files (or KB, MB, GB if specified)"
msgstr ""

#: calendars/app_settings.py:89 calendars/handlers.py:55
#: core/api/v2/viewsets.py:157
msgid "Calendars"
msgstr ""

#: calendars/models.py:48 calendars/models.py:65 contacts/models.py:38
msgid "Server location is not set, please fix it."
msgstr ""

#: calendars/viewsets.py:197
msgid "Uploaded file is too big (max: {} bytes)"
msgstr ""

#: contacts/app_settings.py:11
#, fuzzy
#| msgid "LDAP settings"
msgid "Synchronization"
msgstr "LDAP 設定"

#: contacts/app_settings.py:18
msgid "Synchonize address book using CardDAV"
msgstr ""

#: contacts/app_settings.py:21
msgid ""
"Choose to synchronize or not your address book using CardDAV. You will be "
"able to access your contacts from the outside."
msgstr ""

#: contacts/app_settings.py:29
#, fuzzy
#| msgid "LDAP settings"
msgid "Synchronization frequency"
msgstr "LDAP 設定"

#: contacts/app_settings.py:31
msgid "Interval in seconds between 2 synchronization requests"
msgstr ""

#: contacts/app_settings.py:51
#: contacts/templates/modoboa_contacts/index.html:6
#: core/api/v2/viewsets.py:164
#, fuzzy
#| msgid "Domains"
msgid "Contacts"
msgstr "網域"

#: contacts/constants.py:6 contacts/constants.py:12
msgid "Home"
msgstr ""

#: contacts/constants.py:7 contacts/constants.py:13
msgid "Work"
msgstr ""

#: contacts/constants.py:8 contacts/constants.py:14
msgid "Other"
msgstr ""

#: contacts/constants.py:15
msgid "Main"
msgstr ""

#: contacts/constants.py:16
msgid "Cellular"
msgstr ""

#: contacts/constants.py:17
msgid "Fax"
msgstr ""

#: contacts/constants.py:18
msgid "Pager"
msgstr ""

#: contacts/serializers.py:101
msgid "Name or display name required"
msgstr ""

#: contacts/serializers.py:233
msgid "Minimum allowed value is 60s"
msgstr ""

#: core/api/v1/serializers.py:21
#, fuzzy
#| msgid "Invalid line"
msgid "Invalid PIN code"
msgstr "無效的線"

#: core/api/v1/serializers.py:27
msgid "2FA is already enabled"
msgstr ""

#: core/api/v1/serializers.py:40
#, python-format
msgid "Failed TFA settings editing attempt from '%s' as user '%s'"
msgstr ""

#: core/api/v1/serializers.py:44 core/api/v2/serializers.py:308
#, fuzzy
#| msgid "Old password"
msgid "Invalid password"
msgstr "舊密碼"

#: core/api/v1/viewsets.py:64 core/api/v1/viewsets.py:83
msgid "2FA is not enabled"
msgstr ""

#: core/api/v2/serializers.py:68 core/app_settings.py:48
msgid "Local"
msgstr "本機"

#: core/api/v2/serializers.py:164 core/app_settings.py:24
msgid "User profile"
msgstr "使用者檔案"

#: core/api/v2/serializers.py:183 core/api/v2/serializers.py:190
#: core/api/v2/serializers.py:197 core/app_settings.py:535
#: core/app_settings.py:543 core/app_settings.py:551
#: postfix_autoreply/forms.py:155
msgid "Invalid syntax"
msgstr "無效語法"

#: core/api/v2/serializers.py:202 core/app_settings.py:557
msgid "Invalid rounds number"
msgstr ""

#: core/api/v2/serializers.py:296 core/forms.py:201
msgid "This code is invalid"
msgstr ""

#: core/api/v2/serializers.py:367 core/views/auth.py:200
#: core/views/auth.py:253
msgid "Please use the following code to recover your Modoboa password: {}"
msgstr ""

#: core/api/v2/viewsets.py:150
#, fuzzy
#| msgid "Administration"
msgid "Administration console"
msgstr "管理員"

#: core/api/v2/viewsets.py:159
msgid "Calendar"
msgstr ""

#: core/api/v2/viewsets.py:166
#, fuzzy
#| msgid "Address"
msgid "Address book"
msgstr "地址"

#: core/app_settings.py:44 core/app_settings.py:716
msgid "Authentication"
msgstr "驗證"

#: core/app_settings.py:47 core/app_settings.py:722
msgid "Authentication type"
msgstr "驗證類型"

#: core/app_settings.py:50 core/app_settings.py:724
msgid "The backend used for authentication"
msgstr "此背景程式已用於驗證"

#: core/app_settings.py:55 core/app_settings.py:731
msgid "Default password scheme"
msgstr "預設密碼方案"

#: core/app_settings.py:58 core/app_settings.py:733
msgid "Scheme used to crypt mailbox passwords"
msgstr "方案已使用於加密信箱密碼"

#: core/app_settings.py:62 core/app_settings.py:740
msgid "Rounds"
msgstr "輪"

#: core/app_settings.py:65 core/app_settings.py:742
msgid ""
"Number of rounds to use (only used by sha256crypt and sha512crypt). Must be "
"between 1000 and 999999999, inclusive."
msgstr "重複幾輪產生 (只能用於 sha256crypt 和 sha512crypt). 必須介於 1000 到 999999999, 包括."

#: core/app_settings.py:71 core/app_settings.py:752
#, fuzzy
#| msgid "Default password scheme"
msgid "Update password scheme at login"
msgstr "預設密碼方案"

#: core/app_settings.py:74 core/app_settings.py:755
msgid "Update user password at login to use the default password scheme"
msgstr ""

#: core/app_settings.py:79 core/app_settings.py:763
msgid "Default password"
msgstr "預設密碼"

#: core/app_settings.py:81 core/app_settings.py:765
msgid "Default password for automatically created accounts."
msgstr "預設密碼是給自動產生帳號用。"

#: core/app_settings.py:85 core/app_settings.py:772
msgid "Random password length"
msgstr "隨機密碼長度"

#: core/app_settings.py:88 core/app_settings.py:774
msgid "Length of randomly generated passwords."
msgstr "隨機產生密碼的長度。"

#: core/app_settings.py:92 core/app_settings.py:781
#, fuzzy
#| msgid "Default password scheme"
msgid "Update password service URL"
msgstr "預設密碼方案"

#: core/app_settings.py:96 core/app_settings.py:783
msgid ""
"The URL of an external page where users will be able to update their "
"password. It applies only to non local users, ie. those automatically "
"created after a successful external authentication (LDAP, SMTP)."
msgstr ""

#: core/app_settings.py:104 core/app_settings.py:793
msgid "Password recovery announcement"
msgstr ""

#: core/app_settings.py:109 core/app_settings.py:795
msgid "A temporary message that will be displayed on the reset password page."
msgstr ""

#: core/app_settings.py:114 core/app_settings.py:804
msgid "Enable password recovery by SMS"
msgstr ""

#: core/app_settings.py:117 core/app_settings.py:807
msgid "Enable password recovery by SMS for users who filled a phone number."
msgstr ""

#: core/app_settings.py:122 core/app_settings.py:815
msgid "SMS provider"
msgstr ""

#: core/app_settings.py:124 core/app_settings.py:818
msgid "Choose a provider to send password recovery SMS"
msgstr ""

#: core/app_settings.py:129
msgid "LDAP settings"
msgstr "LDAP 設定"

#: core/app_settings.py:132 core/app_settings.py:836
#: sievefilters/app_settings.py:18 sievefilters/app_settings.py:51
#: sievefilters/forms.py:16 sievefilters/forms.py:38
msgid "Server address"
msgstr "伺服器地址"

#: core/app_settings.py:134 core/app_settings.py:838
msgid "The IP address or the DNS name of the LDAP server"
msgstr "LDAP 伺服器的 IP 或 DNS 名稱"

#: core/app_settings.py:138 core/app_settings.py:845
#: sievefilters/app_settings.py:25 sievefilters/app_settings.py:67
#: sievefilters/forms.py:23 sievefilters/forms.py:50
msgid "Server port"
msgstr "伺服器連接埠"

#: core/app_settings.py:140 core/app_settings.py:847
msgid "The TCP port number used by the LDAP server"
msgstr "LDAP 伺服器所使用的 TCP 連接埠"

#: core/app_settings.py:144 core/app_settings.py:855
msgid "Enable secondary server (fallback)"
msgstr ""

#: core/app_settings.py:147 core/app_settings.py:858
msgid ""
"Enable a secondary LDAP server which will be used if the primary one fails"
msgstr ""

#: core/app_settings.py:153 core/app_settings.py:866
#, fuzzy
#| msgid "Server address"
msgid "Secondary server address"
msgstr "伺服器地址"

#: core/app_settings.py:156 core/app_settings.py:869
#, fuzzy
#| msgid "The IP address or the DNS name of the LDAP server"
msgid "The IP address or the DNS name of the seondary LDAP server"
msgstr "LDAP 伺服器的 IP 或 DNS 名稱"

#: core/app_settings.py:161 core/app_settings.py:876
#, fuzzy
#| msgid "Server port"
msgid "Secondary server port"
msgstr "伺服器連接埠"

#: core/app_settings.py:163 core/app_settings.py:879
#, fuzzy
#| msgid "The TCP port number used by the LDAP server"
msgid "The TCP port number used by the LDAP secondary server"
msgstr "LDAP 伺服器所使用的 TCP 連接埠"

#: core/app_settings.py:167 core/app_settings.py:886
#: sievefilters/app_settings.py:58 sievefilters/forms.py:44
msgid "Use a secured connection"
msgstr "使用安全的連接"

#: core/app_settings.py:171 core/app_settings.py:888
msgid "Use an SSL/STARTTLS connection to access the LDAP server"
msgstr "使用 SSL/STARTTLS 連線到 LDAP 伺服器"

#: core/app_settings.py:176 core/app_settings.py:895
msgid "Active Directory"
msgstr "Active Directory"

#: core/app_settings.py:178 core/app_settings.py:897
msgid "Tell if the LDAP server is an Active Directory one"
msgstr "判斷 LDAP 伺服器是否是 Active Directory 伺服器"

#: core/app_settings.py:182 core/app_settings.py:904
msgid "Administrator groups"
msgstr "管理者群組"

#: core/app_settings.py:185 core/app_settings.py:906
msgid ""
"Members of those LDAP Posix groups will be created as domain administrators."
" Use ';' characters to separate groups."
msgstr "這些 LDAP 群組的成員將會建立為網域管理者。使用 ';' 字元來分開群組"

#: core/app_settings.py:192 core/app_settings.py:915
msgid "Group type"
msgstr "群組類型"

#: core/app_settings.py:195 core/app_settings.py:917
msgid "The LDAP group type to use with your directory."
msgstr "此 LDAP 群組類型會使用您的目錄"

#: core/app_settings.py:199 core/app_settings.py:924
msgid "Groups search base"
msgstr "群組搜尋基準"

#: core/app_settings.py:202 core/app_settings.py:926
msgid "The distinguished name of the search base used to find groups"
msgstr "搜尋基準使用醒目的名稱來找到群組"

#: core/app_settings.py:208 core/app_settings.py:934
msgid "Password attribute"
msgstr "密碼屬性"

#: core/app_settings.py:210 core/app_settings.py:936
msgid "The attribute used to store user passwords"
msgstr "此屬性使用在儲存使用者密碼"

#: core/app_settings.py:214 core/app_settings.py:943
#, fuzzy
#| msgid "Authentication method"
msgid "LDAP authentication settings"
msgstr "身份驗證方法"

#: core/app_settings.py:217 core/app_settings.py:951
msgid "Authentication method"
msgstr "身份驗證方法"

#: core/app_settings.py:219 core/constants.py:59
msgid "Search and bind"
msgstr "搜尋和 bind"

#: core/app_settings.py:220 core/constants.py:60
msgid "Direct bind"
msgstr "直接 bind"

#: core/app_settings.py:223 core/app_settings.py:954
msgid "Choose the authentication method to use"
msgstr "選擇驗證模組來使用"

#: core/app_settings.py:227 core/app_settings.py:279 core/app_settings.py:961
#: core/app_settings.py:1024
msgid "Bind DN"
msgstr "Bind DN"

#: core/app_settings.py:230 core/app_settings.py:282 core/app_settings.py:963
#: core/app_settings.py:1026
msgid ""
"The distinguished name to use when binding to the LDAP server. Leave empty "
"for an anonymous bind"
msgstr "當對應到 LDAP 伺服器請使用醒目的名稱。保留空白為匿名 bind"

#: core/app_settings.py:237 core/app_settings.py:289 core/app_settings.py:972
#: core/app_settings.py:1034
msgid "Bind password"
msgstr "Bind 密碼"

#: core/app_settings.py:240 core/app_settings.py:292 core/app_settings.py:974
#: core/app_settings.py:1036
msgid "The password to use when binding to the LDAP server (with 'Bind DN')"
msgstr "此密碼使用於當綁定到 LDAP 伺服器 (有 'Bind DN')"

#: core/app_settings.py:247 core/app_settings.py:335 core/app_settings.py:984
#: core/app_settings.py:1089
msgid "Users search base"
msgstr "使用者搜尋基準"

#: core/app_settings.py:250 core/app_settings.py:338 core/app_settings.py:986
#: core/app_settings.py:1091
msgid "The distinguished name of the search base used to find users"
msgstr "搜尋基準使用醒目的名稱來找到使用者"

#: core/app_settings.py:256 core/app_settings.py:344 core/app_settings.py:995
#: core/app_settings.py:1100
msgid "Search filter"
msgstr "搜尋過濾器"

#: core/app_settings.py:259 core/app_settings.py:347 core/app_settings.py:997
#: core/app_settings.py:1102
msgid ""
"An optional filter string (e.g. '(objectClass=person)'). In order to be "
"valid, it must be enclosed in parentheses."
msgstr "過濾字串的選 (例如 '(objectClass=person)'). 要能正常使用，這必須括在括號內。"

#: core/app_settings.py:266 core/app_settings.py:1006
msgid "User DN template"
msgstr "使用者 DN 範本"

#: core/app_settings.py:269 core/app_settings.py:1008
#, python-format
msgid ""
"The template used to construct a user's DN. It should contain one "
"placeholder (ie. %(user)s)"
msgstr "此範本已使用結構化使用者的 DN. 他應該包含一個佔位符 (例如 %(user)s)"

#: core/app_settings.py:276 core/app_settings.py:1017
#, fuzzy
#| msgid "LDAP settings"
msgid "LDAP synchronization settings"
msgstr "LDAP 設定"

#: core/app_settings.py:299 core/app_settings.py:1045
msgid "Enable export to LDAP"
msgstr ""

#: core/app_settings.py:302 core/app_settings.py:1047
msgid ""
"Enable automatic synchronization between local database and LDAP directory"
msgstr ""

#: core/app_settings.py:308 core/app_settings.py:1056
msgid "Delete remote LDAP account when local account is deleted"
msgstr ""

#: core/app_settings.py:311 core/app_settings.py:1059
msgid ""
"Delete remote LDAP account when local account is deleted, otherwise it will "
"be disabled."
msgstr ""

#: core/app_settings.py:317 core/app_settings.py:1068
#, fuzzy
#| msgid "User DN template"
msgid "Account DN template"
msgstr "使用者 DN 範本"

#: core/app_settings.py:320 core/app_settings.py:1070
#, fuzzy, python-format
#| msgid ""
#| "The template used to construct a user's DN. It should contain one "
#| "placeholder (ie. %(user)s)"
msgid ""
"The template used to construct an account's DN. It should contain one "
"placeholder (ie. %(user)s)"
msgstr "此範本已使用結構化使用者的 DN. 他應該包含一個佔位符 (例如 %(user)s)"

#: core/app_settings.py:327 core/app_settings.py:1079
msgid "Enable import from LDAP"
msgstr ""

#: core/app_settings.py:330 core/app_settings.py:1081
msgid "Enable account synchronization from LDAP directory to local database"
msgstr ""

#: core/app_settings.py:354 core/app_settings.py:1111
#, fuzzy
#| msgid "Password attribute"
msgid "Username attribute"
msgstr "密碼屬性"

#: core/app_settings.py:357 core/app_settings.py:1113
msgid "The name of the LDAP attribute where the username can be found."
msgstr ""

#: core/app_settings.py:362 core/app_settings.py:1122
#, fuzzy
#| msgid "Enable communication"
msgid "Enable Dovecot LDAP sync"
msgstr "啟用通訊"

#: core/app_settings.py:365 core/app_settings.py:1124
msgid "LDAP authentication settings will be applied to Dovecot configuration."
msgstr ""

#: core/app_settings.py:370 core/app_settings.py:1132
msgid "Dovecot LDAP config file"
msgstr ""

#: core/app_settings.py:374 core/app_settings.py:1134
msgid ""
"Location of the configuration file which contains Dovecot LDAP settings."
msgstr ""

#: core/app_settings.py:379 core/app_settings.py:1147
#: core/templates/core/dashboard.html:5
msgid "Dashboard"
msgstr "儀表板"

#: core/app_settings.py:382 core/app_settings.py:1153
msgid "Custom RSS feed"
msgstr "自訂 RSS 來源"

#: core/app_settings.py:385 core/app_settings.py:1155
msgid "Display custom RSS feed to resellers and domain administrators"
msgstr "顯示自訂的 RSS 來源給經銷商和網域管理者"

#: core/app_settings.py:390 core/app_settings.py:1163
msgid "Hide features widget"
msgstr "隱藏功能物件"

#: core/app_settings.py:393 core/app_settings.py:1165
msgid "Hide features widget for resellers and domain administrators"
msgstr "隱藏功能物件給經銷商和網域管理者"

#: core/app_settings.py:397 core/app_settings.py:1177
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: core/app_settings.py:400 core/app_settings.py:1183
msgid "Sender address"
msgstr "伺服器位址"

#: core/app_settings.py:402 core/app_settings.py:1185
msgid "Email address used to send notifications."
msgstr "郵件地址用於寄送通知。"

#: core/app_settings.py:405 core/app_settings.py:1196
msgid "Public API"
msgstr "公用 API"

#: core/app_settings.py:408 core/app_settings.py:1202
msgid "Enable communication"
msgstr "啟用通訊"

#: core/app_settings.py:410
msgid "Enable communication with Modoboa public API"
msgstr "開啟 Modoboa 公用 API 的通訊"

#: core/app_settings.py:414 core/app_settings.py:1211
msgid "Check new versions"
msgstr "檢查新的版本"

#: core/app_settings.py:416 core/app_settings.py:1204
#: core/app_settings.py:1214
msgid "Automatically checks if a newer version is available"
msgstr "假如有新的版本就自動檢查"

#: core/app_settings.py:420 core/app_settings.py:1222
msgid "Send an email when new versions are found"
msgstr ""

#: core/app_settings.py:422 core/app_settings.py:1226
msgid "Send an email to notify admins about new versions"
msgstr ""

#: core/app_settings.py:425 core/app_settings.py:1233
#: sievefilters/constants.py:25
msgid "Recipient"
msgstr ""

#: core/app_settings.py:427 core/app_settings.py:1236
msgid "Recipient of new versions notification emails."
msgstr ""

#: core/app_settings.py:431 core/app_settings.py:1243
msgid "Send statistics"
msgstr "寄送狀態"

#: core/app_settings.py:434 core/app_settings.py:1246
msgid "Send statistics to Modoboa public API (counters and used extensions)"
msgstr "寄送狀態到 Modoboa 公用 API (計數器及已使用的外掛)"

#: core/app_settings.py:441 core/app_settings.py:1265
#, fuzzy
#| msgid "Inactive account threshold"
msgid "Enable inactive account tracking"
msgstr "未啟用帳號上限"

#: core/app_settings.py:444 core/app_settings.py:1268
msgid ""
"Allow the administrator to set a threshold (in days) beyond which an account"
" is considered inactive if the user hasn't logged in"
msgstr ""

#: core/app_settings.py:451 core/app_settings.py:1277
msgid "Inactive account threshold"
msgstr "未啟用帳號上限"

#: core/app_settings.py:454 core/app_settings.py:1280
msgid ""
"An account with a last login date greater than this threshold (in days) will"
" be considered as inactive"
msgstr "這個帳號最後一次登錄日期超過這個上限 (在幾天) 將考慮停用"

#: core/app_settings.py:460 core/app_settings.py:1289
msgid "Top notifications check interval"
msgstr "檢查提醒間隔"

#: core/app_settings.py:462 core/app_settings.py:1292
msgid "Interval between two top notification checks (in seconds)"
msgstr "兩次檢查提醒間隔 (在幾秒)"

#: core/app_settings.py:466 core/app_settings.py:1299
msgid "Maximum log record age"
msgstr "最大日誌紀錄時間"

#: core/app_settings.py:468 core/app_settings.py:1301
msgid "The maximum age in days of a log record"
msgstr ""

#: core/app_settings.py:472 core/app_settings.py:1308
msgid "Items per page"
msgstr "每頁的條目數量"

#: core/app_settings.py:474 core/app_settings.py:1310
msgid "Number of displayed items per page"
msgstr ""

#: core/app_settings.py:478 core/app_settings.py:1317
msgid "Default top redirection"
msgstr ""

#: core/app_settings.py:482 core/app_settings.py:1319
msgid "The default redirection used when no application is specified"
msgstr ""

#: core/app_settings.py:830
msgid "LDAP"
msgstr ""

#: core/checks.py:13
msgid ""
"You have USE_TZ set to False, this may result in issues during transitions "
"between summer/winter time (ie the same local time occuring twice due to "
"clock change)."
msgstr ""

#: core/checks.py:17
msgid "Set `USE_TZ = True` in settings.py"
msgstr ""

#: core/checks.py:21
msgid "The password scheme you are using is deprecated."
msgstr ""

#: core/checks.py:22
#, fuzzy
#| msgid "Default password scheme"
msgid "Upgrade your password scheme to a stronger one"
msgstr "預設密碼方案"

#: core/constants.py:6
msgid "Simple user"
msgstr "簡易用戶"

#: core/constants.py:7
msgid "Domain administrator"
msgstr "網域管理員"

#: core/constants.py:8
msgid "Reseller"
msgstr "經銷商"

#: core/constants.py:9
msgid "Super administrator"
msgstr "超級管理員"

#: core/constants.py:109
msgid "Choose a provider"
msgstr ""

#: core/constants.py:114
msgid "Dummy"
msgstr ""

#: core/forms.py:26
msgid "Old password"
msgstr "舊密碼"

#: core/forms.py:31
msgid "New password"
msgstr "新密碼"

#: core/forms.py:70
msgid "Old password mismatchs"
msgstr "舊密碼不相符"

#: core/forms.py:83
msgid "Passwords mismatch"
msgstr "密碼不相符"

#: core/forms.py:130
msgid "Enable API access"
msgstr "啟用 API 存取"

#: core/forms.py:176
#, fuzzy
#| msgid "Notifications"
msgid "Verification code"
msgstr "通知"

#: core/forms.py:187
#, fuzzy
#| msgid "Invalid line"
msgid "Invalid code"
msgstr "無效的線"

#: core/handlers.py:37
msgid "added"
msgstr "已增加"

#: core/handlers.py:40
msgid "modified"
msgstr "已修改"

#: core/handlers.py:42
#, python-format
msgid "%(object)s '%(name)s' %(action)s by user %(user)s"
msgstr ""

#: core/handlers.py:65
#, python-format
msgid "%(object)s '%(name)s' %(action)s by "
msgstr ""

#: core/handlers.py:68
msgid "deleted"
msgstr "已移除"

#: core/handlers.py:72
msgid "user {}"
msgstr "使用者 {}"

#: core/handlers.py:74
msgid "management command"
msgstr "管理指令"

#: core/handlers.py:96
msgid "You can't delete your own account"
msgstr "您不可以刪除您擁有的帳號"

#: core/handlers.py:129
msgid "One or more updates are available"
msgstr "一個或多個可用的更新"

#: core/handlers.py:141
#, python-format
msgid "You are still using a deprecated password scheme (%s)"
msgstr ""

#: core/management/commands/communicate_with_public_api.py:42
#, fuzzy
#| msgid "One or more updates are available"
msgid "[modoboa] Update(s) available"
msgstr "一個或多個可用的更新"

#: core/models.py:72
msgid "Allow mailboxes access"
msgstr "允許信箱存取"

#: core/models.py:74
msgid "Allow this administrator to access user mailboxes"
msgstr "允許這個管理者來存取使用者信箱"

#: core/models.py:76 core/templates/core/user_security.html:119
msgid "password"
msgstr "密碼"

#: core/models.py:79
msgid "language"
msgstr "語言"

#: core/models.py:83
msgid "Prefered language to display pages."
msgstr "顯示頁面的預設語言"

#: core/models.py:92
msgid "An alternative e-mail address, can be used for recovery needs."
msgstr "替代的電子郵件，可以使用在需要回復的時候。"

#: core/models.py:151
msgid "Failed to update password: LDAP module not installed"
msgstr "更新密碼失敗: LDAP 模組未安裝"

#: core/models.py:186 policyd/core.py:106
msgid "account"
msgstr "帳號"

#: core/models.py:318
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: core/models.py:361
msgid "You can't import an account with a role greater than yours"
msgstr ""

#: core/models.py:376
#, python-format
msgid "The simple user '%s' must have a valid email address"
msgstr ""

#: core/models.py:383
#, python-format
msgid "username and email fields must not differ for '%s'"
msgstr ""

#: core/password_validation.py:25
msgid "Password must contain at least {} digit."
msgid_plural "Password must contain at least {} digits."
msgstr[0] ""

#: core/password_validation.py:37
msgid "Password must contain at least {} lowercase letter."
msgid_plural "Password must contain at least {} lowercase letters."
msgstr[0] ""

#: core/password_validation.py:49
msgid "Password must contain at least {} uppercase letter."
msgid_plural "Password must contain at least {} uppercase letters."
msgstr[0] ""

#: core/password_validation.py:62
msgid "Password must contain at least {} special character."
msgid_plural "Password must contain at least {} special characters."
msgstr[0] ""

#: core/password_validation.py:70
msgid "Your password must contain a combination of different character types."
msgstr ""

#: core/sms_backends/ovh.py:21 core/sms_backends/ovh.py:102
msgid "API endpoint"
msgstr ""

#: core/sms_backends/ovh.py:24 core/sms_backends/ovh.py:62
msgid "OVH Europe"
msgstr ""

#: core/sms_backends/ovh.py:25 core/sms_backends/ovh.py:63
msgid "OVH US"
msgstr ""

#: core/sms_backends/ovh.py:26 core/sms_backends/ovh.py:64
msgid "OVH North-America"
msgstr ""

#: core/sms_backends/ovh.py:27 core/sms_backends/ovh.py:65
msgid "So you Start Europe"
msgstr ""

#: core/sms_backends/ovh.py:28 core/sms_backends/ovh.py:66
msgid "So you Start North America"
msgstr ""

#: core/sms_backends/ovh.py:29 core/sms_backends/ovh.py:67
msgid "Kimsufi Europe"
msgstr ""

#: core/sms_backends/ovh.py:30 core/sms_backends/ovh.py:68
msgid "Kimsufi North America"
msgstr ""

#: core/sms_backends/ovh.py:36 core/sms_backends/ovh.py:109
msgid "Application key"
msgstr ""

#: core/sms_backends/ovh.py:41
msgid "Application secret"
msgstr ""

#: core/sms_backends/ovh.py:49 core/sms_backends/ovh.py:124
msgid "Consumer key"
msgstr ""

#: core/sms_backends/ovh.py:116
msgid "Appication secret"
msgstr ""

#: core/templates/core/_current_features.html:6
msgid "Features looking for sponsoring"
msgstr ""

#: core/templates/core/_current_features.html:12
msgid "Goal:"
msgstr ""

#: core/templates/core/_current_features.html:18
msgid "More"
msgstr "更多"

#: core/templates/core/_current_features.html:22
msgid "Nothing to sponsor yet."
msgstr ""

#: core/templates/core/_latest_news_widget.html:5
msgid "Latest news"
msgstr ""

#: core/templates/core/_latest_news_widget.html:19
msgid ""
"Visit the <a href=\"https://modoboa.org/blog/\" target=\"_blank\">official "
"weblog</a> for more information."
msgstr ""

#: core/templates/core/api_access.html:3
msgid "API access"
msgstr ""

#: core/templates/core/api_access.html:3
msgid "Control your access to Modoboa API"
msgstr ""

#: core/templates/core/api_access.html:7
#, python-format
msgid ""
"A documentation of the API is available <strong><a href=\"%(url)s\" "
"target=\"_blank\">here</a></strong>."
msgstr ""

#: core/templates/core/api_access.html:14
msgid "API access token"
msgstr ""

#: core/templates/core/dashboard.html:17
#, python-format
msgid "Hello %(user)s."
msgstr ""

#: core/templates/core/information.html:2 core/templatetags/core_tags.py:58
msgid "Information"
msgstr ""

#: core/templates/core/information.html:2
msgid "Various information about Modoboa"
msgstr ""

#: core/templates/core/information.html:5
msgid "You are using a deprecated password scheme!"
msgstr ""

#: core/templates/core/information.html:6
#, python-format
msgid ""
"The password scheme <strong>%(scheme)s</strong> has been deprecated and will"
" be removed in the next minor version. The procedure to upgrade to a "
"stronger scheme is as follows: <ul> <li>Go to <strong>Parameters > "
"General</strong> section</li> <li>Change the value of <strong>Default "
"password scheme</strong></li> <li>Make sure <strong>Update password scheme "
"at login</strong> option is enabled</li> <li>Save your changes</li> "
"<li>Logout / Login with your current account so its password gets "
"updated</li> <li>Inform <strong>ALL</strong> your users that they must login"
" to Modoboa to complete the operation</li> </ul>"
msgstr ""

#: core/templates/core/information.html:18
msgid ""
"You must apply this procedure <strong>BEFORE</strong> you install a newest "
"version of Modoboa, otherwise <strong>you will be unable to connect to the "
"web interface anymore</strong>."
msgstr ""

#: core/templates/core/information.html:23
msgid ""
"Please note that you will see this message until <strong>ALL</strong> user "
"passwords have been converted using the new scheme."
msgstr ""

#: core/templates/core/information.html:28
msgid "One or more updates are available!"
msgstr ""

#: core/templates/core/information.html:29
msgid "Check the following list to find the component(s) that can be updated."
msgstr ""

#: core/templates/core/information.html:33
msgid "Applications"
msgstr ""

#: core/templates/core/information.html:38
msgid "Installed version"
msgstr ""

#: core/templates/core/information.html:39
msgid "Last version"
msgstr ""

#: core/templates/core/information.html:55
msgid "Active users"
msgstr ""

#: core/templates/core/logs.html:2 core/templatetags/core_tags.py:63
msgid "Logs"
msgstr "記錄"

#: core/templates/core/logs.html:2
msgid "Previously on Modoboa..."
msgstr ""

#: core/templates/core/logs.html:7
msgid "Level"
msgstr ""

#: core/templates/core/logs.html:8
msgid "Logger"
msgstr ""

#: core/templates/core/notifications/update_available.html:3
#, fuzzy
#| msgid "One or more updates are available"
msgid ""
"\n"
"  The following update is available:\n"
msgid_plural ""
"\n"
"  The following updates are available:\n"
msgstr[0] "一個或多個可用的更新"

#: core/templates/core/parameters.html:2 core/templatetags/core_tags.py:70
msgid "Parameters"
msgstr "參數"

#: core/templates/core/parameters.html:2
msgid "Configure Modoboa"
msgstr "設定 Modoboa"

#: core/templates/core/parameters.html:6
#: core/templates/core/user_preferences.html:10
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: core/templates/core/settings_header.html:5
msgid "Modoboa settings"
msgstr "Modoboa 設定"

#: core/templates/core/user_index.html:4 core/templatetags/core_tags.py:95
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: core/templates/core/user_preferences.html:2
#: core/templatetags/core_tags.py:139
msgid "Preferences"
msgstr "偏好選項"

#: core/templates/core/user_preferences.html:2
msgid "Customize Modoboa"
msgstr ""

#: core/templates/core/user_preferences.html:14
msgid "No preferences available."
msgstr "沒有可用的狀態"

#: core/templates/core/user_profile.html:3
msgid "Update your personal information"
msgstr "更新你的個人信息"

#: core/templates/core/user_profile.html:13
#, fuzzy
#| msgid "Failed to update password: {}"
msgid "Click here to update your password"
msgstr "更新密碼失敗: {}"

#: core/templates/core/user_security.html:2 core/templatetags/core_tags.py:145
msgid "Security"
msgstr ""

#: core/templates/core/user_security.html:6
#, fuzzy
#| msgid "The backend used for authentication"
msgid "Two-Factor authentication"
msgstr "此背景程式已用於驗證"

#: core/templates/core/user_security.html:17
msgid ""
"Install a soft token authenticator like FreeOTP or Google Authenticator from"
" your application repository and use that app to scan this QR code."
msgstr ""

#: core/templates/core/user_security.html:25
#, fuzzy
#| msgid "Invalid line"
msgid "Pin code"
msgstr "無效的線"

#: core/templates/core/user_security.html:28
msgid "Register"
msgstr ""

#: core/templates/core/user_security.html:33
msgid ""
"Congratulations! Two-Factor Authentication is now enabled for your account."
msgstr ""

#: core/templates/core/user_security.html:38
#: core/templates/core/user_security.html:89
msgid ""
"The following recovery codes can be used one time each to let you regain "
"access to your account, in case you lose your phone for example. Make sure "
"to save them in a safe place, otherwise you won't be able to access your "
"account anymore."
msgstr ""

#: core/templates/core/user_security.html:53
msgid "Two-Factor Authentication is enabled for your account."
msgstr ""

#: core/templates/core/user_security.html:57
msgid "This will invalidate your registered application."
msgstr ""

#: core/templates/core/user_security.html:58
#, fuzzy
#| msgctxt "checks"
#| msgid "Disabled"
msgid "Disable 2FA"
msgstr "已停用"

#: core/templates/core/user_security.html:60
msgid "This will regenerate your tokens."
msgstr ""

#: core/templates/core/user_security.html:61
msgid "Reset recovery codes"
msgstr ""

#: core/templates/core/user_security.html:65
msgid ""
"Two-Factor Authentication (2FA) is not yet activated for your account. "
"Enabling this feature will increase your account's security."
msgstr ""

#: core/templates/core/user_security.html:73
#, fuzzy
#| msgid "Enabled"
msgid "Enable 2FA"
msgstr "已啟用"

#: core/templates/core/user_security.html:84
#, fuzzy
#| msgid "No DNS records found for %s"
msgid "New recovery codes"
msgstr "沒有找到 %s 的 DNS 紀錄"

#: core/templates/core/user_security.html:88
msgid "Here are your new recovery codes. "
msgstr ""

#: core/templates/core/user_security.html:118
#, fuzzy
#| msgid "Crypt passwords"
msgid "Confirm your password"
msgstr "加密密碼"

#: core/templatetags/core_tags.py:34
msgid "Modoboa"
msgstr "Modoboa"

#: core/templatetags/core_tags.py:110
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: core/templatetags/core_tags.py:154
msgid "API"
msgstr "API"

#: core/utils.py:41
msgid "The core part of Modoboa"
msgstr "Modoboa 的核心部分"

#: core/views/admin.py:42
msgid "Parameters saved"
msgstr "參數已儲存"

#: core/views/auth.py:70
#, python-format
msgid "User '%s' successfully logged in"
msgstr ""

#: core/views/auth.py:108
#, python-format
msgid "Password scheme mismatch. Updating %s password"
msgstr ""

#: core/views/auth.py:115
#, python-format
msgid "Password hash parameter missmatch. Updating %s password"
msgstr ""

#: core/views/auth.py:160
msgid "User '{}' successfully logged out"
msgstr ""

#: core/views/user.py:55
msgid "Profile updated"
msgstr "個人設定已更新"

#: core/views/user.py:89
msgid "Preferences saved"
msgstr "參數已儲存"

#: core/views/user.py:118
msgid "Access updated"
msgstr "存取已更新"

#: dmarc/forms.py:36 dmarc/forms.py:50
#, fuzzy
#| msgid "LDAP settings"
msgid "DNS settings"
msgstr "LDAP 設定"

#: dmarc/forms.py:39 dmarc/forms.py:56
msgid "Enable reverse lookups"
msgstr ""

#: dmarc/forms.py:41 dmarc/forms.py:58
msgid "Enable reverse DNS lookups (reports will be longer to display)"
msgstr ""

#: dmarc/forms.py:74 dmarc/forms.py:78
msgid "DMARC"
msgstr ""

#: dmarc/handlers.py:21
#, fuzzy
#| msgid "No MX record for %s"
msgid "Show DMARC report for {}"
msgstr "沒有 %s 的 MX 紀錄"

#: dmarc/lib.py:294 dmarc/templatetags/dmarc_tags.py:67 dmarc/views.py:120
#, fuzzy
#| msgid "Not defined"
msgid "Not resolved"
msgstr "未定義"

#: dmarc/models.py:10 dmarc/models.py:16 pdfcredentials/constants.py:7
msgid "None"
msgstr ""

#: dmarc/models.py:11
#, fuzzy
#| msgid "Quantity"
msgid "Quarantine"
msgstr "數量"

#: dmarc/models.py:12
#, fuzzy
#| msgid "Subject"
msgid "Reject"
msgstr "主題"

#: dmarc/models.py:17
msgid "Neutral"
msgstr ""

#: dmarc/models.py:18
#, fuzzy
#| msgid "Password"
msgid "Pass"
msgstr "密碼"

#: dmarc/models.py:19
msgid "Fail"
msgstr ""

#: dmarc/models.py:20
#, fuzzy
#| msgid "Server port"
msgid "Temporary error"
msgstr "伺服器連接埠"

#: dmarc/models.py:21
msgid "Permanent error"
msgstr ""

#: dmarc/models.py:24
msgid "Policy"
msgstr ""

#: dmarc/models.py:26
msgid "Soft failure"
msgstr ""

#: dmarc/templates/dmarc/_result_detail.html:6
msgid "Total"
msgstr ""

#: dmarc/templates/dmarc/domain_report.html:21
#: dmarc/templates/dmarc/domain_report.html:27
#, fuzzy
#| msgid "Full name"
msgid "Fully aligned"
msgstr "全名"

#: dmarc/templates/dmarc/domain_report.html:22
#: dmarc/templates/dmarc/domain_report.html:28
msgid "Partially aligned"
msgstr ""

#: dmarc/templates/dmarc/domain_report.html:23
#: dmarc/templates/dmarc/domain_report.html:29
#, fuzzy
#| msgid "Forward"
msgid "Forwarded"
msgstr "轉發"

#: dmarc/templates/dmarc/domain_report.html:24
#: dmarc/templates/dmarc/domain_report.html:30
msgid "Failed"
msgstr ""

#: dmarc/templates/dmarc/domain_report.html:52
msgid "DMARC report for"
msgstr ""

#: dmarc/templates/dmarc/domain_report.html:76
msgid "processed"
msgstr ""

#: dmarc/templates/dmarc/domain_report.html:85
msgid "fully aligned"
msgstr ""

#: dmarc/templates/dmarc/domain_report.html:94
msgid "partially aligned"
msgstr ""

#: dmarc/templates/dmarc/domain_report.html:103
#, fuzzy
#| msgid "Forward"
msgid "forwarded"
msgstr "轉發"

#: dmarc/templates/dmarc/domain_report.html:112
msgid "failed"
msgstr ""

#: dmarc/templates/dmarc/domain_report.html:122
msgid "Display details"
msgstr ""

#: dmarc/templates/dmarc/domain_report.html:126
#, fuzzy
#| msgid "Resources"
msgid "Trusted sources"
msgstr "資源"

#: dmarc/templates/dmarc/domain_report.html:134
msgid "Partially trusted sources / Forwarders"
msgstr ""

#: dmarc/templates/dmarc/domain_report.html:142
msgid "Forwarders with ARC"
msgstr ""

#: dmarc/templates/dmarc/domain_report.html:150
msgid "Unknown sources / Threats"
msgstr ""

#: dnstools/lib.py:82
msgid "Wrong ip4 mechanism syntax"
msgstr ""

#: dnstools/lib.py:86
msgid "Wrong IPv4 address format"
msgstr ""

#: dnstools/lib.py:92
msgid "Wrong ip6 mechanism syntax"
msgstr ""

#: dnstools/lib.py:97
msgid "Wrong IPv6 address format"
msgstr ""

#: dnstools/lib.py:111 dnstools/lib.py:136
msgid "Invalid syntax for {} mechanism"
msgstr ""

#: dnstools/lib.py:113
msgid "Invalid mask found {}"
msgstr ""

#: dnstools/lib.py:157
msgid "Not an SPF record"
msgstr ""

#: dnstools/lib.py:179
msgid "Unknown mechanism {}"
msgstr ""

#: dnstools/lib.py:181
msgid "Unknown modifier {}"
msgstr ""

#: dnstools/lib.py:184
msgid "Duplicate modifier {} found"
msgstr ""

#: dnstools/lib.py:188
msgid "No mechanism found"
msgstr ""

#: dnstools/lib.py:195
msgid "Not a valid DKIM record"
msgstr ""

#: dnstools/lib.py:203 dnstools/lib.py:256
msgid "Invalid tag {}"
msgstr ""

#: dnstools/lib.py:208
msgid "No key found in record"
msgstr ""

#: dnstools/lib.py:215
msgid "Wrong value {} for tag {}"
msgstr ""

#: dnstools/lib.py:230
msgid "Wrong value {} for tag {}:"
msgstr ""

#: dnstools/lib.py:234
msgid " not an integer"
msgstr ""

#: dnstools/lib.py:236
msgid " less than {}"
msgstr ""

#: dnstools/lib.py:239
msgid " greater than {}"
msgstr ""

#: dnstools/lib.py:248
msgid "Not a valid DMARC record"
msgstr ""

#: dnstools/lib.py:259
msgid "Unknown tag {}"
msgstr ""

#: dnstools/lib.py:264
msgid "Missing required p tag"
msgstr ""

#: dnstools/models.py:78
msgid "Public key mismatchs"
msgstr ""

#: dnstools/templates/dnstools/autoconfig_records_status.html:8
msgid "autoconfig record (Mozilla) found: "
msgstr ""

#: dnstools/templates/dnstools/autoconfig_records_status.html:12
msgid "autoconfig record (Mozilla) not found."
msgstr ""

#: dnstools/templates/dnstools/autoconfig_records_status.html:17
msgid "autodiscover record (Microsoft) found: "
msgstr ""

#: dnstools/templates/dnstools/autoconfig_records_status.html:21
msgid "autodiscover record (Microsoft) not found."
msgstr ""

#: dnstools/templates/dnstools/dns_record_detail.html:8
msgid "A DNS record has been found and is valid."
msgstr ""

#: dnstools/templates/dnstools/dns_record_detail.html:12
msgid "A DNS record has been found but its syntax is not valid:"
msgstr ""

#: dnstools/templates/dnstools/domain_dns_configuration.html:7
msgid ""
"Here is an example of DNS configuration (bind format). Replace value between"
" [ ] by the appropriate ones."
msgstr ""

#: dnstools/templates/dnstools/domain_dns_configuration.html:15
msgid "IP address of your Modoboa server"
msgstr ""

#: dnstools/templates/dnstools/domain_dns_configuration.html:28
msgid "Auto configuration"
msgstr ""

#: dnstools/templates/dnstools/domain_dns_configuration.html:30
#: dnstools/templates/dnstools/domain_dns_configuration.html:31
msgid "hostname of your automx server"
msgstr ""

#: dnstools/views.py:35
msgid "{} record of {}"
msgstr ""

#: dnstools/views.py:64
msgid "Auto configuration records for {}"
msgstr ""

#: dnstools/views.py:80
msgid "DNS configuration for {}"
msgstr ""

#: imap_migration/api/v2/serializers.py:117
#, fuzzy
#| msgid "Access updated"
msgid "Access denied"
msgstr "存取已更新"

#: imap_migration/app_settings.py:23 imap_migration/app_settings.py:102
#, fuzzy
#| msgid "Enable DKIM signing"
msgid "Enable IMAP Migration"
msgstr "啟用 DKIM 簽署"

#: imap_migration/app_settings.py:24 imap_migration/app_settings.py:104
#, fuzzy
#| msgid "Enable DKIM signing"
msgid "Enable IMAP Migration."
msgstr "啟用 DKIM 簽署"

#: imap_migration/app_settings.py:34
msgid "OfflineIMAP"
msgstr ""

#: imap_migration/app_settings.py:40 imap_migration/app_settings.py:110
msgid "Concurrent sync jobs"
msgstr ""

#: imap_migration/app_settings.py:42 imap_migration/app_settings.py:112
msgid "The maximum number of concurrent synchronization jobs"
msgstr ""

#: imap_migration/app_settings.py:53
msgid "OfflineIMAP Filter"
msgstr ""

#: imap_migration/app_settings.py:59 imap_migration/app_settings.py:118
#, fuzzy
#| msgid "Create aliases"
msgid "Create Folders"
msgstr "建立別名"

#: imap_migration/app_settings.py:61 imap_migration/app_settings.py:120
msgid "Allow Creation of missing folders during sync"
msgstr ""

#: imap_migration/app_settings.py:68 imap_migration/app_settings.py:125
msgid "Folder Filter Exclusions"
msgstr ""

#: imap_migration/app_settings.py:70 imap_migration/app_settings.py:128
msgid ""
"Use a regular expression to explicitly include folders in sync. Example: "
"^Trash$|Del"
msgstr ""

#: imap_migration/app_settings.py:78 imap_migration/app_settings.py:135
msgid "Folder Filter Inclusions"
msgstr ""

#: imap_migration/app_settings.py:80 imap_migration/app_settings.py:138
msgid ""
"A comma seperated list of folders to explicitly include in sync even if "
"filtered by the Folder Filter Exclusions. Example: debian.user, "
"debian.personal "
msgstr ""

#: imap_migration/app_settings.py:107
#, fuzzy
#| msgid "LDAP settings"
msgid "OfflineIMAP settings"
msgstr "LDAP 設定"

#: imap_migration/app_settings.py:115
msgid "OfflineIMAP Filter settings"
msgstr ""

#: imap_migration/apps.py:18 imap_migration/apps.py:23
msgid "IMAP Migration"
msgstr ""

#: imap_migration/auth_backends.py:49 sievefilters/imaputils.py:107
#, python-format
msgid "Connection to IMAP server failed: %s"
msgstr ""

#: imap_migration/checks.py:12
msgid ""
"Automatic domain/mailbox creation is disabled which means IMAP "
"authentication won't work."
msgstr ""

#: imap_migration/checks.py:16
msgid ""
"Go to the online parameters panel (admin tab) and activate this feature."
msgstr ""

#: imap_migration/templates/imap_migration/index.html:6
#, fuzzy
#| msgid "Administration"
msgid "IMAP migration"
msgstr "管理員"

#: ldapsync/lib.py:82
msgid "Failed to create LDAP account: {}"
msgstr ""

#: ldapsync/lib.py:121
msgid "Failed to update LDAP account: {}"
msgstr ""

#: ldapsync/lib.py:134
msgid "Failed to delete LDAP account: {}"
msgstr ""

#: ldapsync/lib.py:141
msgid "Failed to disable LDAP account: {}"
msgstr ""

#: lib/api_client.py:35 lib/api_client.py:69 lib/api_client.py:83
#: lib/api_client.py:87
#, fuzzy, python-format
#| msgid "Enable communication with Modoboa public API"
msgid "Failed to communicate with public API: %s"
msgstr "開啟 Modoboa 公用 API 的通訊"

#: lib/db_utils.py:22
#, python-format
msgid "Connection to database %s not configured"
msgstr "連線到資料庫 %s 未設置"

#: lib/email_utils.py:139 lib/email_utils.py:350
msgid "unable to determine encoding of string"
msgstr ""

#: lib/exceptions.py:83
#, python-format
msgid "Permission denied: %s"
msgstr "權限不足: %s"

#: lib/exceptions.py:84
msgid "Permission denied"
msgstr "權限不足"

#: lib/fields.py:14 lib/validators.py:13
msgid "Enter a valid domain name"
msgstr "輸入有效的網域名稱"

#: lib/fields.py:41 lib/fields.py:54
msgid "Enter a valid email address."
msgstr "輸入有效的電子郵件"

#: lib/form_utils.py:77 templates/registration/password_reset_confirm.html:25
#: templates/registration/password_reset_confirm_code.html:27
#: templates/registration/password_reset_form.html:23
msgid "Submit"
msgstr "執行"

#: lib/ldap_utils.py:126
msgid "Failed to update password: {}"
msgstr "更新密碼失敗: {}"

#: lib/templatetags/lib_tags.py:120 sievefilters/constants.py:23
#: templates/common/email_searchbar.html:17
msgid "Subject"
msgstr "主題"

#: limits/app_settings.py:17 limits/app_settings.py:147
msgid "Default per-admin limits"
msgstr "預設每個管理者限制"

#: limits/app_settings.py:20 limits/app_settings.py:153
msgid "Enable per-admin limits"
msgstr "啟用每個管理者限制"

#: limits/app_settings.py:22 limits/app_settings.py:154
msgid "Enable or disable per-admin limits"
msgstr "啟用或停用每個管理者限制"

#: limits/app_settings.py:26 limits/app_settings.py:91
#: limits/app_settings.py:160 limits/app_settings.py:245
#: limits/constants.py:47 limits/constants.py:101
msgid "Domain admins"
msgstr "網域管理員"

#: limits/app_settings.py:29 limits/app_settings.py:163
msgid ""
"Maximum number of allowed domain administrators for a new administrator. (0 "
"to deny any creation, -1 to allow unlimited creations)"
msgstr "新的管理者最大允許網域管理者的數量。(0 是禁止建立，-1 是無限制建立)"

#: limits/app_settings.py:39 limits/app_settings.py:175
msgid ""
"Maximum number of allowed domains for a new administrator. (0 to deny any "
"creation, -1 to allow unlimited creations)"
msgstr "新的管理者最大允許網域的數量。(0 是禁止建立，-1 是無限制建立)"

#: limits/app_settings.py:48 limits/app_settings.py:186
msgid ""
"Maximum number of allowed domain aliases for a new administrator. (0 to deny"
" any creation, -1 to allow unlimited creations)"
msgstr "新的管理者最大允許網域別名的數量。(0 是禁止建立，-1 是無限制建立)"

#: limits/app_settings.py:58 limits/app_settings.py:198
msgid ""
"Maximum number of allowed mailboxes for a new administrator. (0 to deny any "
"creation, -1 to allow unlimited creations)"
msgstr "新的管理者最大允許信箱的數量。(0 是禁止建立，-1 是無限制建立)"

#: limits/app_settings.py:67 limits/app_settings.py:210
msgid ""
"Maximum number of allowed aliases for a new administrator. (0 to deny any "
"creation, -1 to allow unlimited creations)"
msgstr "新的管理者最大允許別名的數量。(0 是禁止建立，-1 是無限制建立)"

#: limits/app_settings.py:76 limits/app_settings.py:220
msgid ""
"The quota a reseller will be allowed to share between the domains he "
"creates. (0 means no quota)"
msgstr "經銷商的配額允許分配給他建立的網域之間。(0 意思是沒配額)"

#: limits/app_settings.py:82 limits/app_settings.py:232
msgid "Default per-domain limits"
msgstr "預設每個網域限制"

#: limits/app_settings.py:85 limits/app_settings.py:238
msgid "Enable per-domain limits"
msgstr "啟用每個網域限制"

#: limits/app_settings.py:87 limits/app_settings.py:239
msgid "Enable or disable per-domain limits"
msgstr "啟用或停用每個網域限制"

#: limits/app_settings.py:94 limits/app_settings.py:248
msgid ""
"Maximum number of allowed domain administrators for a new domain. (0 to deny"
" any creation, -1 to allow unlimited creations)"
msgstr "新的網域最大允許網域管理者的數量。(0 是禁止建立，-1 是無限制建立)"

#: limits/app_settings.py:104 limits/app_settings.py:260
msgid ""
"Maximum number of allowed domain aliases for a new domain. (0 to deny any "
"creation, -1 to allow unlimited creations)"
msgstr "新的網域最大允許網域別名的數量。(0 是禁止建立，-1 是無限制建立)"

#: limits/app_settings.py:114 limits/app_settings.py:272
msgid ""
"Maximum number of allowed mailboxes for a new domain. (0 to deny any "
"creation, -1 to allow unlimited creations)"
msgstr "新的網域最大允許信箱的數量。(0 是禁止建立，-1 是無限制建立)"

#: limits/app_settings.py:123 limits/app_settings.py:283
msgid ""
"Maximum number of allowed aliases for a new domain. (0 to deny any creation,"
" -1 to allow unlimited creations)"
msgstr "新的網域最大允許別名的數量。(0 是禁止建立，-1 是無限制建立)"

#: limits/apps.py:13 limits/apps.py:17
msgid "Limits"
msgstr "限制"

#: limits/constants.py:14
msgid "Maximum number of domains this user can create"
msgstr "這個使用者最大可以建立網域的數量"

#: limits/constants.py:23
msgid "Maximum number of domain aliases this user can create"
msgstr "這個使用者最大可以建立網域別名的數量"

#: limits/constants.py:32
msgid "Maximum number of mailboxes this user can create"
msgstr "這個使用者最大可以建立信箱的數量"

#: limits/constants.py:40
msgid "Maximum number of mailbox aliases this user can create"
msgstr "這個使用者最大可以建立信箱別名的數量"

#: limits/constants.py:49
msgid "Maximum number of domain administrators this user can create"
msgstr "這個使用者最大可以建立網域管理者的數量"

#: limits/constants.py:60
msgid "Quota shared between domains of this reseller"
msgstr "這個經銷商配額分配在網域之間"

#: limits/constants.py:77
msgid "Maximum number of domain aliases allowed for this domain."
msgstr "這個網域最大可以建立網域別名的數量"

#: limits/constants.py:85
msgid "Maximum number of mailboxes allowed for this domain."
msgstr "這個網域最大可以建立信箱的數量"

#: limits/constants.py:93
msgid "Maximum number of mailbox aliases allowed for this domain."
msgstr "這個網域最大可以建立信箱別名的數量"

#: limits/constants.py:102
msgid "Maximum number of domain admins allowed for this domain."
msgstr "這個網域最大可以建立網域管理者的數量"

#: limits/forms.py:38 limits/forms.py:88
msgid "Invalid limit"
msgstr "無效的限制"

#: limits/handlers.py:118 limits/handlers.py:151
msgid "Resources"
msgstr "資源"

#: limits/lib.py:19
#, python-format
msgid "%s: limit reached"
msgstr "%s: 已達到上限"

#: limits/lib.py:29
msgid "Not enough resources"
msgstr "資源不足"

#: limits/lib.py:46 limits/models.py:46
msgid "You're not allowed to define unlimited values"
msgstr "您不允許定義無限值"

#: limits/models.py:56 limits/models.py:119
msgid "unlimited"
msgstr "無限制"

#: limits/templates/limits/poolusage.html:3
#: limits/templates/limits/resources_widget.html:5
msgid "Resources usage"
msgstr "資源使用量"

#: maillog/api/v2/serializers.py:35
msgid "You must provide start and end dates when period is custom"
msgstr ""

#: maillog/apps.py:20 maillog/forms.py:23
msgid "Path to the log file"
msgstr "日誌檔的路徑"

#: maillog/apps.py:22 maillog/forms.py:25
msgid "Path to log file used to collect statistics"
msgstr "日誌檔的路徑用於蒐集狀態"

#: maillog/apps.py:29 maillog/forms.py:30
msgid "Directory to store RRD files"
msgstr "儲存 RRD 檔案的目錄"

#: maillog/apps.py:31 maillog/forms.py:32
msgid "Path to directory where RRD files are stored"
msgstr "RRD 檔案已儲存到目錄路徑"

#: maillog/apps.py:38 maillog/forms.py:37
msgid "Show greylisted messages"
msgstr "顯示灰名單郵件"

#: maillog/apps.py:40 maillog/forms.py:40
msgid "Differentiate between hard and soft rejects (greylisting)"
msgstr "區分在硬的退件跟軟的退件之間 (灰名單)"

#: maillog/apps.py:58 maillog/apps.py:62 maillog/handlers.py:21
msgid "Statistics"
msgstr "統計"

#: maillog/graphics.py:91
msgid "Failed to locate rrdtool binary."
msgstr "指定 rrdtools 位置失敗。"

#: maillog/graphics.py:168
msgid "Average traffic (msgs/min)"
msgstr "平均流量 (郵件數/分鐘)"

#: maillog/graphics.py:171
msgid "sent messages"
msgstr "已發訊息"

#: maillog/graphics.py:172
msgid "received messages"
msgstr "收到的訊息"

#: maillog/graphics.py:173
msgid "bounced messages"
msgstr "已退回郵件"

#: maillog/graphics.py:174
msgid "rejected messages"
msgstr "已拒絕郵件"

#: maillog/graphics.py:175
msgid "virus messages"
msgstr "病毒郵件"

#: maillog/graphics.py:176
msgid "spam messages"
msgstr "垃圾郵件"

#: maillog/graphics.py:183
msgid "greylisted messages"
msgstr "灰名單郵件"

#: maillog/graphics.py:200
msgid "Average normal traffic size (bytes/min)"
msgstr "平均流量大小 (位元組/分鐘)"

#: maillog/graphics.py:203
msgid "received size"
msgstr "已接收大小"

#: maillog/graphics.py:204
msgid "sent size"
msgstr "寄送大小"

#: maillog/graphics.py:211
msgid "Mail traffic"
msgstr "郵件流量"

#: maillog/graphics.py:254
msgid "Average account creation (account/hour)"
msgstr "建立帳號平均值 (帳號/小時)"

#: maillog/graphics.py:256
msgid "New accounts"
msgstr "新帳號"

#: maillog/graphics.py:263
msgid "Accounts"
msgstr "帳號"

#: maillog/templates/maillog/index.html:4
msgid "Graphical statistics"
msgstr "圖形狀態"

#: maillog/templates/maillog/index.html:44
msgid "Search a domain"
msgstr "搜尋網域"

#: maillog/templates/maillog/index.html:77
msgid "Apply"
msgstr "套用"

#: maillog/views.py:33
msgid "No statistics available"
msgstr "沒有可用的狀態"

#: maillog/views.py:39
msgid "Day"
msgstr "日"

#: maillog/views.py:40
msgid "Week"
msgstr "周"

#: maillog/views.py:41
msgid "Month"
msgstr "月"

#: maillog/views.py:42
msgid "Year"
msgstr "年"

#: maillog/views.py:43
msgid "Custom"
msgstr "自訂"

#: maillog/views.py:66
msgid "Unknown graphic set"
msgstr "未知圖形設定"

#: maillog/views.py:71
#, fuzzy
#| msgid "Unknown graphic set"
msgid "Unknown domain"
msgstr "未知圖形設定"

#: maillog/views.py:76
msgid "Bad custom period"
msgstr "錯誤的自訂期間"

#: pdfcredentials/api/v2/serializers.py:31 pdfcredentials/app_settings.py:236
#: pdfcredentials/documents.py:60
#, fuzzy
#| msgid "Update your personal information"
msgid "Personal account information"
msgstr "更新你的個人信息"

#: pdfcredentials/api/v2/serializers.py:61
#, fuzzy
#| msgid "Directory not found."
msgid "Directory is not writable"
msgstr "目錄不存在"

#: pdfcredentials/api/v2/serializers.py:82 pdfcredentials/views.py:26
#, fuzzy
#| msgid "No information available for this domain."
msgid "No document available for this user"
msgstr "沒有這個網域的有效資訊。"

#: pdfcredentials/app_settings.py:29 pdfcredentials/app_settings.py:198
#, fuzzy
#| msgid "Enable DNS checks"
msgid "Enable PDF credentials"
msgstr "啟用 DNS 檢查"

#: pdfcredentials/app_settings.py:31 pdfcredentials/app_settings.py:200
msgid "Enabled PDF credentials document generation on account creation."
msgstr ""

#: pdfcredentials/app_settings.py:42 pdfcredentials/app_settings.py:203
msgid "Documents storage"
msgstr ""

#: pdfcredentials/app_settings.py:48 pdfcredentials/app_settings.py:206
#, fuzzy
#| msgid "Directory to store RRD files"
msgid "Directory to save documents into"
msgstr "儲存 RRD 檔案的目錄"

#: pdfcredentials/app_settings.py:50 pdfcredentials/app_settings.py:208
#, fuzzy
#| msgid "Path to directory where RRD files are stored"
msgid "Path to a directory where PDF documents will be saved"
msgstr "RRD 檔案已儲存到目錄路徑"

#: pdfcredentials/app_settings.py:61 pdfcredentials/app_settings.py:211
#, fuzzy
#| msgid "Description"
msgid "Security options"
msgstr "描述"

#: pdfcredentials/app_settings.py:67 pdfcredentials/app_settings.py:214
msgid "Delete documents after the first download"
msgstr ""

#: pdfcredentials/app_settings.py:69 pdfcredentials/app_settings.py:217
msgid ""
"Automatically delete a document just after its first download from this "
"interface"
msgstr ""

#: pdfcredentials/app_settings.py:78 pdfcredentials/app_settings.py:223
msgid "Generate documents only at account creation"
msgstr ""

#: pdfcredentials/app_settings.py:81 pdfcredentials/app_settings.py:226
msgid ""
"Generate a new document only when a new account is created. If set to no, a "
"new document will be created each time a password is updated."
msgstr ""

#: pdfcredentials/app_settings.py:94 pdfcredentials/app_settings.py:232
msgid "Customization options"
msgstr ""

#: pdfcredentials/app_settings.py:100 pdfcredentials/app_settings.py:235
msgid "Title"
msgstr ""

#: pdfcredentials/app_settings.py:101 pdfcredentials/app_settings.py:237
msgid "The document's title"
msgstr ""

#: pdfcredentials/app_settings.py:107 pdfcredentials/app_settings.py:241
msgid "Web panel url"
msgstr ""

#: pdfcredentials/app_settings.py:108 pdfcredentials/app_settings.py:241
msgid "URL of the Modoboa web panel"
msgstr ""

#: pdfcredentials/app_settings.py:114 pdfcredentials/app_settings.py:245
#, fuzzy
#| msgid "spam messages"
msgid "Custom message"
msgstr "垃圾郵件"

#: pdfcredentials/app_settings.py:116 pdfcredentials/app_settings.py:246
msgid "A custom message that will appear at the end of documents"
msgstr ""

#: pdfcredentials/app_settings.py:123 pdfcredentials/app_settings.py:251
msgid "Include mail client connection settings"
msgstr ""

#: pdfcredentials/app_settings.py:125 pdfcredentials/app_settings.py:254
msgid ""
"Include required SMTP and IMAP connection information to configure a mail "
"client, a tablet or a phone"
msgstr ""

#: pdfcredentials/app_settings.py:133 pdfcredentials/app_settings.py:260
#: pdfcredentials/documents.py:133
#, fuzzy
#| msgid "Server address"
msgid "SMTP server address"
msgstr "伺服器地址"

#: pdfcredentials/app_settings.py:136 pdfcredentials/app_settings.py:261
msgid "Address of the SMTP server (hostname or IP)"
msgstr ""

#: pdfcredentials/app_settings.py:143 pdfcredentials/app_settings.py:265
#: pdfcredentials/documents.py:134
#, fuzzy
#| msgid "Server port"
msgid "SMTP server port"
msgstr "伺服器連接埠"

#: pdfcredentials/app_settings.py:145 pdfcredentials/app_settings.py:267
msgid "Listening port of the SMTP server"
msgstr ""

#: pdfcredentials/app_settings.py:151 pdfcredentials/app_settings.py:271
#: pdfcredentials/documents.py:135
msgid "SMTP connection security"
msgstr ""

#: pdfcredentials/app_settings.py:153 pdfcredentials/app_settings.py:179
#: pdfcredentials/app_settings.py:274 pdfcredentials/app_settings.py:292
msgid "Connection security mechanism"
msgstr ""

#: pdfcredentials/app_settings.py:159 pdfcredentials/app_settings.py:278
#: pdfcredentials/documents.py:136
#, fuzzy
#| msgid "Server address"
msgid "IMAP server address"
msgstr "伺服器地址"

#: pdfcredentials/app_settings.py:162 pdfcredentials/app_settings.py:279
msgid "Address of the IMAP server (hostname or IP)"
msgstr ""

#: pdfcredentials/app_settings.py:169 pdfcredentials/app_settings.py:283
#: pdfcredentials/documents.py:137
#, fuzzy
#| msgid "Server port"
msgid "IMAP server port"
msgstr "伺服器連接埠"

#: pdfcredentials/app_settings.py:171 pdfcredentials/app_settings.py:285
msgid "Listening port of the IMAP server"
msgstr ""

#: pdfcredentials/app_settings.py:177 pdfcredentials/app_settings.py:289
#: pdfcredentials/documents.py:138
msgid "IMAP connection security"
msgstr ""

#: pdfcredentials/apps.py:19
msgid "PDF credentials"
msgstr ""

#: pdfcredentials/apps.py:24
msgid "PDF Credentials"
msgstr ""

#: pdfcredentials/documents.py:65
msgid "Powered by Modoboa - Mail hosting made simple"
msgstr ""

#: pdfcredentials/documents.py:84
#, python-format
msgid ""
"\n"
"Dear %s, this document contains the credentials you will need\n"
"to connect to Modoboa. Learn the content and destroy\n"
"the document as soon as possible.\n"
msgstr ""

#: pdfcredentials/documents.py:95
msgid "Web panel:"
msgstr ""

#: pdfcredentials/documents.py:116
msgid ""
"\n"
"Here you can view your emails anytime online, create filters or manage\n"
"your contacts.\n"
msgstr ""

#: pdfcredentials/documents.py:126
#, fuzzy
#| msgid "Failed to update password: {}"
msgid "Please change your password!"
msgstr "更新密碼失敗: {}"

#: pdfcredentials/documents.py:130
msgid "PC/Tablet/Smartphone configuration:"
msgstr ""

#: pdfcredentials/documents.py:153
msgid "Use those settings for your computer, tablet or phone."
msgstr ""

#: pdfcredentials/handlers.py:35
msgid ""
"Failed to create PDF_credentials directory. Please check the permissions or "
"the path."
msgstr ""

#: pdfcredentials/handlers.py:61
msgid "Retrieve user's credentials as a PDF document"
msgstr ""

#: pdfcredentials/handlers.py:82
msgid "Download PDF credentials"
msgstr ""

#: pdfcredentials/lib.py:28
msgid "Can't write to selected directory to store PDF documents"
msgstr ""

#: pdfcredentials/lib.py:34
#, python-format
msgid "Failed to create the directory that will contain PDF documents (%s)"
msgstr ""

#: pdfcredentials/lib.py:81
msgid ""
"Failed to create PDF_credentials file. Please check the permissions or the "
"path."
msgstr ""

#: policyd/core.py:88
#, fuzzy
#| msgid "%s: limit reached"
msgid "Daily sending limit reached"
msgstr "%s: 已達到上限"

#: policyd/core.py:125
#, fuzzy
#| msgid "%s: limit reached"
msgid "[modoboa] Sending limit reached"
msgstr "%s: 已達到上限"

#: policyd/templates/policyd/notifications/limit_reached.html:3
#, python-format
msgid "Daily limit of the following %(ltype)s has been reached: %(name)s."
msgstr ""

#: postfix_autoreply/api/v2/serializers.py:42 postfix_autoreply/forms.py:88
#, fuzzy
#| msgid "This field is required"
msgid "This date is over"
msgstr "這個日期已經過了"

#: postfix_autoreply/api/v2/serializers.py:45 postfix_autoreply/forms.py:90
#, fuzzy
#| msgid "Cannot be greater than domain quota"
msgid "Must be greater than start date"
msgstr "必須比開始日期遲"

#: postfix_autoreply/app_settings.py:18 postfix_autoreply/forms.py:110
msgid "Automatic reply timeout"
msgstr "自動答覆逾時"

#: postfix_autoreply/app_settings.py:20 postfix_autoreply/forms.py:113
msgid "Timeout in seconds between two auto-replies to the same recipient"
msgstr "向同一個收件人發送兩次自動答覆的時間間隔，以秒計算"

#: postfix_autoreply/app_settings.py:27 postfix_autoreply/app_settings.py:36
#: postfix_autoreply/forms.py:119
msgid "Default subject"
msgstr "預設主體"

#: postfix_autoreply/app_settings.py:29 postfix_autoreply/forms.py:122
msgid ""
"Default subject used when an auto-reply message is created automatically"
msgstr "當自動回覆訊息自動建立後會使用預設主旨"

#: postfix_autoreply/app_settings.py:38 postfix_autoreply/forms.py:138
#, python-format
msgid ""
"Default content used when an auto-reply message is created automatically. "
"The '%(name)s' macro will be replaced by the user's full name."
msgstr "當自動回覆訊息自動建立後會使用預設內容。此 '%(name)s' 巨集會取代使用者名稱。"

#: postfix_autoreply/apps.py:14 postfix_autoreply/apps.py:20
#: postfix_autoreply/forms.py:163
#, fuzzy
#| msgid "Automatic account removal"
msgid "Automatic replies"
msgstr "自動答覆"

#: postfix_autoreply/forms.py:23
msgid "Activate your auto reply from this date. Format : YYYY-MM-DD HH:mm:ss"
msgstr "從這個日期開始啟用自動答覆. 格式： YYYY-MM-DD HH:mm:ss"

#: postfix_autoreply/forms.py:28
msgid "Until"
msgstr "直到"

#: postfix_autoreply/forms.py:31
msgid "Activate your auto reply until this date. Format : YYYY-MM-DD HH:mm:ss"
msgstr "啟用自動答覆直到這個日期。 格式： YYYY-MM-DD HH:mm:ss"

#: postfix_autoreply/forms.py:39
#, python-format
msgid ""
"The content of your answer. You can use the following variables, which will "
"be automatically replaced by the appropriate value: %(name)s, %(fromdate)s, "
"%(untildate)s"
msgstr "此內容的答案。您可以使用以下的變數，這將會自動替換適當的值: %(name)s, %(fromdate)s, %(untildate)s"

#: postfix_autoreply/forms.py:120
msgid "I'm off"
msgstr "我不在位置上"

#: postfix_autoreply/forms.py:129
#, fuzzy
#| msgid "Default domain quota"
msgid "Default content"
msgstr "預設內容"

#: postfix_autoreply/forms.py:131
#, python-format
msgid ""
"I'm currently off. I'll answer as soon as I come back.\n"
"\n"
"Best regards,\n"
"%(name)s\n"
msgstr ""
"我目前不在位置上。我會盡快回覆您。\n"
"\n"
"Best regards,\n"
"%(name)s\n"

#: postfix_autoreply/handlers.py:118
#: postfix_autoreply/templates/modoboa_postfix_autoreply/autoreply.html:3
#, fuzzy
#| msgid "spam messages"
msgid "Auto-reply message"
msgstr "自動答覆訊息"

#: postfix_autoreply/handlers.py:131
msgid "Auto reply"
msgstr "自動答覆"

#: postfix_autoreply/models.py:15
#, fuzzy
#| msgid "Subject"
msgid "subject"
msgstr "主題"

#: postfix_autoreply/models.py:17
msgid "The subject that will appear in sent emails"
msgstr "主旨將會出現在寄送郵件中。"

#: postfix_autoreply/models.py:20
msgid "content"
msgstr "內容"

#: postfix_autoreply/models.py:20
msgid "The content that will appear in sent emails"
msgstr "內容將會出現在寄送郵件中。"

#: postfix_autoreply/models.py:23
msgid "Activate/Deactivate your auto reply"
msgstr "啟用/停用您的自動回覆"

#: postfix_autoreply/templates/modoboa_postfix_autoreply/autoreply.html:3
msgid "Define a message to automatically send when you are off"
msgstr "當您不在位置上時定義一個自動寄送的郵件"

#: postfix_autoreply/views.py:30
msgid "Auto reply message updated successfully."
msgstr "自動答覆訊息已成功更新"

#: relaydomains/api/v1/serializers.py:24
msgid "Unsupported service"
msgstr "不支援的服務"

#: relaydomains/handlers.py:64
msgid "Transport settings"
msgstr "轉送設定"

#: relaydomains/handlers.py:89
msgid "Transport"
msgstr "轉送"

#: relaydomains/transport.py:16
msgid "target host address"
msgstr "目標主機位址"

#: relaydomains/transport.py:21
msgid "target host port"
msgstr "目標主機連接埠"

#: relaydomains/transport.py:27
msgid "verify recipients"
msgstr "驗證收件者"

#: sievefilters/api/v2/viewsets.py:186
#, fuzzy, python-format
#| msgid "User '%s' already exists"
msgid "Filter %s already exists"
msgstr "使用者 '%s' 已存在"

#: sievefilters/app_settings.py:12 sievefilters/forms.py:13
#, fuzzy
#| msgid "LDAP settings"
msgid "ManageSieve settings"
msgstr "LDAP 設定"

#: sievefilters/app_settings.py:19 sievefilters/forms.py:18
msgid "Address of your MANAGESIEVE server"
msgstr ""

#: sievefilters/app_settings.py:27 sievefilters/forms.py:25
msgid "Listening port of your MANAGESIEVE server"
msgstr ""

#: sievefilters/app_settings.py:34 sievefilters/forms.py:30
msgid "Connect using STARTTLS"
msgstr ""

#: sievefilters/app_settings.py:35 sievefilters/forms.py:32
msgid "Use the STARTTLS extension"
msgstr ""

#: sievefilters/app_settings.py:45 sievefilters/forms.py:35
#, fuzzy
#| msgid "LDAP settings"
msgid "IMAP settings"
msgstr "LDAP 設定"

#: sievefilters/app_settings.py:52 sievefilters/forms.py:40
msgid "Address of your IMAP server"
msgstr ""

#: sievefilters/app_settings.py:60 sievefilters/forms.py:46
#, fuzzy
#| msgid "Use an SSL/STARTTLS connection to access the LDAP server"
msgid "Use a secured connection to access IMAP server"
msgstr "使用 SSL/STARTTLS 連線到 LDAP 伺服器"

#: sievefilters/app_settings.py:68 sievefilters/forms.py:52
msgid "Listening port of your IMAP server"
msgstr ""

#: sievefilters/apps.py:15 sievefilters/apps.py:20
#, fuzzy
#| msgid "Search filter"
msgid "Sieve filters"
msgstr "搜尋過濾器"

#: sievefilters/apps.py:28
#, fuzzy
#| msgid "Search filter"
msgid "Message filters"
msgstr "搜尋過濾器"

#: sievefilters/constants.py:10
msgid "All of the following"
msgstr ""

#: sievefilters/constants.py:11
msgid "Any of the following"
msgstr ""

#: sievefilters/constants.py:12
#, fuzzy
#| msgid "sent messages"
msgid "All messages"
msgstr "已發訊息"

#: sievefilters/constants.py:16
#, fuzzy
#| msgid "Domains"
msgid "contains"
msgstr "網域"

#: sievefilters/constants.py:17
msgid "does not contain"
msgstr ""

#: sievefilters/constants.py:18
msgid "is"
msgstr ""

#: sievefilters/constants.py:19
msgid "is not"
msgstr ""

#: sievefilters/constants.py:24
#, fuzzy
#| msgid "Sender address"
msgid "Sender"
msgstr "伺服器位址"

#: sievefilters/constants.py:26
msgid "Cc"
msgstr ""

#: sievefilters/constants.py:29
msgid "Size"
msgstr ""

#: sievefilters/constants.py:31
#, fuzzy
#| msgid "Cannot be greater than domain quota"
msgid "is greater than"
msgstr "必須比開始日期遲"

#: sievefilters/constants.py:32
msgid "is less than"
msgstr ""

#: sievefilters/constants.py:40
#, fuzzy
#| msgid "bounced messages"
msgid "Move message to"
msgstr "已退回郵件"

#: sievefilters/constants.py:46 sievefilters/constants.py:60
#, fuzzy
#| msgid "Keep local copies"
msgid "Keep local copy"
msgstr "本機儲存"

#: sievefilters/constants.py:54
#, fuzzy
#| msgid "rejected messages"
msgid "Redirect message to"
msgstr "已拒絕郵件"

#: sievefilters/constants.py:68
#, fuzzy
#| msgid "rejected messages"
msgid "Reject message"
msgstr "已拒絕郵件"

#: sievefilters/constants.py:71
msgid "Stop processing"
msgstr ""

#: sievefilters/forms.py:63
msgid "Editor mode"
msgstr ""

#: sievefilters/forms.py:65
msgid "Select the mode you want the editor to work in"
msgstr ""

#: sievefilters/forms.py:73
#, fuzzy
#| msgid "Create aliases"
msgid "Trash folder"
msgstr "建立別名"

#: sievefilters/forms.py:74
#, fuzzy
#| msgid "rejected messages"
msgid "Folder where deleted messages go"
msgstr "已拒絕郵件"

#: sievefilters/forms.py:79
#, fuzzy
#| msgid "Create aliases"
msgid "Sent folder"
msgstr "建立別名"

#: sievefilters/forms.py:80
msgid "Folder where copies of sent messages go"
msgstr ""

#: sievefilters/forms.py:85
#, fuzzy
#| msgid "Create aliases"
msgid "Drafts folder"
msgstr "建立別名"

#: sievefilters/forms.py:86
msgid "Folder where drafts go"
msgstr ""

#: sievefilters/imaputils.py:90
msgid "Failed to retrieve hierarchy delimiter"
msgstr ""

#: sievefilters/lib.py:52
msgid "Connection to MANAGESIEVE server failed, check your configuration"
msgstr ""

#: sievefilters/lib.py:79
#, fuzzy
#| msgid "Not enough resources"
msgid "Not enough space on server"
msgstr "資源不足"

#: templates/404.html:4 templates/500.html:4
msgid "Sorry"
msgstr "抱歉"

#: templates/404.html:5
msgid "The requested page does not exist."
msgstr ""

#: templates/500.html:5
msgid "An internal error occured."
msgstr ""

#: templates/common/email_searchbar.html:5
msgid "Search..."
msgstr "搜尋..."

#: templates/common/email_searchbar.html:10
msgid "From address"
msgstr "寄件人地址"

#: templates/common/email_searchbar.html:33
msgid "Both"
msgstr "和"

#: templates/common/error.html:4
msgid "Error:"
msgstr "錯誤："

#: templates/common/generic_field.html:11
#: templates/common/generic_fields_group.html:8
msgid "Help:"
msgstr "幫助："

#: templates/common/wizard_forms.html:31
msgid "Previous"
msgstr "上一個"

#: templates/common/wizard_forms.html:32
msgid "Next"
msgstr "下一個"

#: templates/nlayout.html:57
#, fuzzy
#| msgid "New domain"
msgid "New admin"
msgstr "新網域"

#: templates/registration/base.html:8
msgid "Welcome to Modoboa"
msgstr "歡迎使用 Modoboa"

#: templates/registration/login.html:11
#, fuzzy
#| msgid "Notifications"
msgid "Identification"
msgstr "通知"

#: templates/registration/login.html:24
msgid "Remember me"
msgstr "記住我"

#: templates/registration/login.html:26
msgid "Log in"
msgstr "登入"

#: templates/registration/login.html:29
#: templates/registration/password_reset_confirm_code.html:7
#: templates/registration/password_reset_done.html:7
#: templates/registration/password_reset_form.html:17
msgid "Forgot password?"
msgstr "忘記密碼?"

#: templates/registration/password_reset_complete.html:8
#, python-format
msgid ""
"Your password has been set. You may go ahead and <a href=\"%(url)s\">sign "
"in</a> now."
msgstr ""

#: templates/registration/password_reset_confirm.html:8
msgid "Change password"
msgstr ""

#: templates/registration/password_reset_confirm.html:29
msgid ""
"The password reset link was invalid, possibly because it has already been "
"used. Please request a new password reset."
msgstr ""

#: templates/registration/password_reset_confirm_code.html:22
msgid "Enter the code you've just received by SMS"
msgstr ""

#: templates/registration/password_reset_confirm_code.html:30
msgid "Resend code"
msgstr ""

#: templates/registration/password_reset_confirm_code.html:45
msgid "The code has been sent again"
msgstr ""

#: templates/registration/password_reset_done.html:8
msgid ""
"<p>We've emailed you instructions for setting your password, if an account "
"exists with the email you entered. You should receive them shortly.</p> "
"<p>If you don't receive an email, please make sure you've entered your "
"primary address, and check your spam folder.</p>"
msgstr ""

#: templates/registration/password_reset_email.html:4
#: templates/registration/password_reset_email_v2.html:4
#, python-format
msgid ""
"To initiate the password reset process for your %(username)s Modoboa "
"account, click the link below:"
msgstr ""

#: templates/registration/password_reset_email.html:10
#: templates/registration/password_reset_email_v2.html:10
msgid ""
"If clicking the link above doesn't work, please copy and paste the URL in a "
"new browser window instead."
msgstr ""

#: templates/registration/password_reset_email.html:14
#: templates/registration/password_reset_email_v2.html:14
msgid "Sincerely, The Modoboa Team."
msgstr ""

#: templates/registration/password_reset_subject.txt:3
msgid "Modoboa password reset"
msgstr "Modoboa 密碼重設"

#: templates/registration/twofactor_code_verify.html:11
#, fuzzy
#| msgid "Notifications"
msgid "Verification"
msgstr "通知"

#: templates/registration/twofactor_code_verify.html:15
msgid "Use TOTP/backup code"
msgstr ""

#: templates/registration/twofactor_code_verify.html:18
msgid "Use Webauthn device"
msgstr ""

#: templates/registration/twofactor_code_verify.html:27
#, fuzzy
#| msgid "Old password"
msgid "One-time password"
msgstr "舊密碼"

#: templates/registration/twofactor_code_verify.html:35
msgid ""
"Enter the code from the two-factor app on your mobile device. If you've lost"
" your device, you may enter one of your recovery codes."
msgstr ""

#: templates/registration/twofactor_code_verify.html:42
#, fuzzy
#| msgid "Notifications"
msgid "Verify code"
msgstr "通知"

#: templates/registration/twofactor_code_verify.html:45
#: templates/registration/twofactor_code_verify.html:51
msgid "Back"
msgstr ""

#: templates/registration/twofactor_code_verify.html:49
msgid "Log using Webauthn"
msgstr ""

#: transport/backends.py:55
msgid "Invalid value"
msgstr "無效的值"

#: transport/models.py:15
msgid "pattern"
msgstr "模式"

#: transport/models.py:16
msgid "service"
msgstr "服務"

#: transport/models.py:17
msgid "next hop"
msgstr "下一步"

#, fuzzy
#~ msgid "Authentication mechanism"
#~ msgstr "身份驗證方法"

#, fuzzy
#~ msgid "Prefered authentication mechanism"
#~ msgstr "身份驗證方法"

#, fuzzy
#~ msgid "Directory non-writable"
#~ msgstr "目錄不存在"

#, fuzzy
#~ msgid "Check to activate this filters set"
#~ msgstr "點擊啟用這個別名"

#, fuzzy
#~ msgid "Wrong filter name"
#~ msgstr "檔案名稱"

#, fuzzy
#~ msgid "Conditions"
#~ msgstr "確認"

#, fuzzy
#~ msgid "Active"
#~ msgstr "動作"

#, fuzzy
#~ msgid "No filter defined yet"
#~ msgstr "未定義"

#, fuzzy
#~ msgid "New filter"
#~ msgstr "搜尋過濾器"

#, fuzzy
#~ msgid "Save filters set"
#~ msgstr "搜尋過濾器"

#, fuzzy
#~ msgid "Activate filters set"
#~ msgstr "Active Directory"

#, fuzzy
#~ msgid "Remove filters set"
#~ msgstr "移除這個權限"

#, fuzzy
#~ msgid "Remove this filter"
#~ msgstr "移除這個權限"

#, fuzzy
#~ msgid "Move this filter down"
#~ msgstr "移除這個權限"

#, fuzzy
#~ msgid "Failed to retrieve filters set"
#~ msgstr "無法收回信箱位置 (%s)"

#, fuzzy
#~ msgid "Filter created"
#~ msgstr "別名已建立"

#, fuzzy
#~ msgid "Filter modified"
#~ msgstr "已修改"

#, fuzzy
#~ msgid "Filters set saved"
#~ msgstr "參數已儲存"

#, fuzzy
#~ msgid "Filters set created"
#~ msgstr "別名已建立"

#, fuzzy
#~ msgid "Filters set deleted"
#~ msgstr "別名已刪除"

#, fuzzy
#~ msgid "yes"
#~ msgstr "是"

#, fuzzy
#~ msgid "An alias with this name already exists."
#~ msgstr "這個名稱的別名已存在"

#~ msgid "md5crypt (weak)"
#~ msgstr "md5crypt (弱)"

#~ msgid "sha256 (weak)"
#~ msgstr "sha256 (弱)"

#~ msgid "md5 (weak)"
#~ msgstr "md5 (弱)"

#~ msgid "crypt (weak)"
#~ msgstr "crypt (弱)"

#~ msgid "plain (weak)"
#~ msgstr "plain (弱)"

#~ msgid "Secret key"
#~ msgstr "密鑰"

#~ msgid "Key used to encrypt/decrypt passwords"
#~ msgstr "金鑰用於加密/解密"

#~ msgid "Graphical statistics about emails traffic using RRDtool"
#~ msgstr "有關郵件流量的圖形狀態表是使用 RRDtool"

#~ msgid "Mailboxes owner"
#~ msgstr "信箱擁有者"

#~ msgid "The UNIX account who owns mailboxes on the filesystem"
#~ msgstr "UNIX 帳號是檔案系統上擁有的信箱"

#, python-format
#~ msgid "Domain '%s' does not exist"
#~ msgstr "網域 '%s' 不存在"

#~ msgid "Raw format"
#~ msgstr "Raw 格式"

#~ msgid "Admin"
#~ msgstr "管理"

#, fuzzy
#~ msgid "No {type} record found for MX {mx}"
#~ msgstr "沒有找到 %s 的 DNS 紀錄"

#, fuzzy
#~ msgid "No A record found for MX %(domain)s"
#~ msgstr "沒有找到這個網域的 MX 紀錄。"

#, fuzzy
#~ msgid "No AAAA record found for MX %(domain)s"
#~ msgstr "沒有找到這個網域的 MX 紀錄。"

#~ msgid "Quota in MB shared between mailboxes. A value of 0 means no quota."
#~ msgstr "信箱之間共用幾 MB 的配額。值為0表示沒配額。"

#, fuzzy
#~ msgid "No DNS records found without MX for %s"
#~ msgstr "沒有找到 %s 的 DNS 紀錄"

#, fuzzy
#~ msgid "No DNS records found without MX for %(domain)s"
#~ msgstr "沒有找到 %s 的 DNS 紀錄"

#~ msgid "Unable to lookup ip addresses for %(domain)s; %(error)s"
#~ msgstr "無法查詢此 IP 位址 %(domain)s; %(error)s"
